<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Brot und Budenzauber</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">Deine Bürger erreichen Nachrichten von fantastischen Errungenschaften, grossen Expeditionen und erstaunlichen Entdeckungen ... anderer Imperien. Neid hat sich in ihre Herzen gefressen, und du spürst, wie ihre Unzufriedenheit mit jedem weiteren Erfolg aus fernen Ländern wächst, wenn die Meldungen sich wie Lauffeuer auf den vollen Märkten und Karawansereien deines Imperiums verbreiten. Ihnen muss Stolz auf die Errungenschaften ihres Heimatreichs vermittelt werden. Oder anders ausgedrückt: Sie müssen von der Wahrheit durch Völlerei und Spektakel abgelenkt werden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Beruhige unglückliche Bürger mit einer Saison voller Gelage und Feierlichkeiten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Produziere in deiner Stadt "$CityName" 5 Züge lang $Progression mindestens 12 Nahrung \7700\ und Einfluss \7704\.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Um dein Ziel zu erreichen, kannst du Bevölkerung, Luxusgüter und Verbesserungen nutzen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">Der Hunger der Bürger nach Delikatessen und Unterhaltung wurde gestillt; sie haben ihren Neid vergessen. Bravo!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Dust statt Krieg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Der Anführer der Nebenfraktion der $MinorFaction, seines Zeichens ein Kenner der Seltenheiten, Luxusdelikatessen und Infiniten-Utensilien Aurigas, ist gewillt, sich mit dir unter einer nicht verhandelbaren Bedingung zu verbünden: Du musst dein Talent auf dem Markt beweisen und zeigen, dass du der Fraktion viele interessante Schmuckstücke zu bieten hast, wenn sie sich dir anschliesst. Ihr Anführer hofft sogar, eines Tages Relikte zu finden, die mit dem legendären Eslek Tarosh in Verbindung stehen - der geheimnisvollen Entität, die am Tag des Erwachens erscheint. Nun ja, die Hoffnung stirbt bekanntlich zuletzt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Beweise dich als geschickter Händler auf dem Markt, um die $MinorFaction davon zu überzeugen, dass es sich lohnt, sich deinem Imperium anzuschliessen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Wickle innerhalb der nächsten $Timer Züge 3 Handel mit anderen Hauptimperien ab. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">In der Diplomatieansicht erhältst du Informationen zum Handel. Dazu musst du zuerst die Technologie "Diplomatenvilla" (Ära II) freischalten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">Der Anführer der $MinorFaction ist sehr beeindruckt von deinem Handelsgeschickt und freut sich auf eine ertragreiche Zusammenarbeit.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Befriedung der $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Sobald du dreimal friedlich Handel getrieben hast, schliesst sich die Nebenfraktion deinem Imperium an.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Kapitel 1: Halt! Wer da?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">Tief im Herzen der Tempelanlage entdeckt der Spähtrupp deiner Armee den Archäologen. So nennen sie ihn zumindest aufgrund der Werkzeuge, die er bei sich trug, als sie ihn verletzt und schwer atmend auf dem Steinboden liegend fanden. Er behauptet, ein Vaulter namens Ilic Zoltan zu sein; wilde Tiere hätten ihn bei seinen Erkundungen angegriffen.
 
Ihn kümmert nicht, ob du ihm glaubst, als er dir eine unglaubliche Geschichte über seine Vorfahren von den Sternen erzählt. Und von einem riesigen Schiff der Vaulters, das vor Jahrhunderten auf der Welt abgestürzt ist. Im Gegensatz zu der Mehrheit seines Volkes ist er davon überzeugt, dass es auf Auriga noch andere sternenreisende Schiffe gibt, die er anhand von Spuren ihrer explosiven Starts finden kann ...
 
Er ist sogar bereit, die Früchte seiner Arbeit mit dir zu teilen, wenn du ihm bei seiner nächsten Expedition hilfst. Er ist sich sicher, fast am Ziel zu sein, aber die Expedition wird hart, und er benötigt eine Menge Proviant.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">Ein Fremder namens Ilic Zoltan glaubt, dass es noch immer sternenreisende Schiffe auf Auriga gibt, die er anhand der Spuren, die ihre Abreise hinterlassen hat, zu finden meint. Bereite eine Expedition vor, indem du den benötigten Proviant zusammenstellst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Sammle $LuxuryAmount von Folgendem: $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Du kannst Luxus-Ressourcen mithilfe von Extraktoren abbauen oder sie auf dem Markt kaufen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">Geschafft! Ilic begutachtet die Güter gründlich, dann erhellt ein breites Grinsen sein Gesicht, als er dir sagt, dass ihr gemeinsam Geschichte schreiben werdet.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Kapitel 2: Sternenhimmel</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">Ilics Vorfreude auf die anstehende Expedition ist ansteckend. Obwohl er eine Idee verfolgt, zweifelst du weder an seiner Ehrlichkeit noch an seiner unbändigen Energie. Auch unter den Soldaten, die den Vaulter eskortieren sollen, ist Aufregung zu spüren: Sie haben ein Ziel vor Augen, das alles ändern könnte.
 
Obwohl du weisst, dass es unvernünftig ist, lässt auch du dich manchmal zum Träumen und Hoffen hinreissen. Wenn Ilic über die Sterne spricht, darüber, wie jeder einzelne dieser Abermillionen Lichtpunkte im Nachthimmel eine fruchtbare Welt ist, liegt das magische Versprechen von wahrer Freiheit für dein Volk in der Luft.
 
Ilic hat zwei Infiniten-Ruinen gefunden, die von Spuren grosser Macht gezeichnet sind - der Art von Macht, die benötigt würde, um ein Schiff in den Himmel zu schiessen. Er ist davon überzeugt, dass dort der Beweis für seine Aussagen zu finden sein wird ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">Der Vaulter Ilic ist davon überzeugt, bald eine Abschussrampe der Infiniten aus längst vergessenen Zeiten zu entdecken. Starte die Expedition mit einem passenden Anführer.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Durchsuche zwei weitere Ruinen mit einer von einem Helden angeführten Armee $Progression. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">Die erkundende Armee muss von einem Helden angeführt werden!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">Bei den Ausgrabungen wurden grosse Mengen wertvoller Materialien und ein wahrer Schatz in Form von Schriften der Infiniten gefunden. Nur von einem Schiff, das zu den Sternen reisen kann, gab es keine Spur. Ilic ist rasend vor Wut.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Kapitel 3: Besessen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Du bist erstaunt darüber, wie sich ein gebildeter Akademiker wie Ilic so in seine Wut reinsteigern kann. Die erste Nacht, nachdem die Expedition jede noch so kleine Kammer in den verbrannten Ruinen der Infiniten durchsucht hatte und die Soldaten erschöpft von der harten Arbeit beim Räumen von Schutt und Müll auf den Boden sanken, aber weit und breit kein Raumschiff zu sehen war, hallten Ilics schrille Schreie der Wut durch die Ruine.
 
Am nächsten Tag schien seine Raserei verflogen und seine Leidenschaft zurückgekehrt. Er nannte die Expeditionen einen "kleinen Rückschlag". Mit den neuentdecken Schriften der Infiniten und seiner alten Forschung würden sich gewiss neue Hinweise finden. Die Infiniten waren weltraumreisende Götter, erklärte er. Die umfangreichen Schäden an dieser Ruine könnten nur von aufeinanderfolgenden Starts riesiger Schiffe verursacht worden sein.
 
Er bittet dich erneut um Hilfe. Ihr seid den Weg schon so weit gemeinsam gegangen, fleht er, und ihn jetzt hängen zu lassen wäre ein grosser Fehler. Er benötigt Forscher, Linguisten, Werkstätten und noch einiges anderes, aber die Belohnung wird am Ende alle Mühen wert sein.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ilic ist davon überzeugt, dass die Schriften der Infiniten der Schlüssel zur Entdeckung einer Abschussanlage und eines Raumschiffs sind. Beschaffe ihm die erforderliche wissenschaftliche Unterstützung.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Steigere die Wissenschaftsproduktion deines Imperiums um 45.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">Du kannst die Wissenschaftsproduktion durch Gebäude, Heldenfertigkeiten und Luxus-Ressourcen steigern.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">Heureka! Nach intensivem Studium der Infiniten-Schriften konnte ein antikes Gerät nachgebaut werden, das einen "Schlüssel" übertragen hat, um einen geheimen Bunker in den bereits durchsuchten Ruinen zu öffnen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Kapitel 4: Bekannte Orte</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">Nach all den Jahren der Suche, kann Ilic seine Aufregung kaum zügeln. Niemand, so glaubt er, hat jemals zuvor eine Technologie der Infiniten erfolgreich nachgebaut, auch wenn es sich um etwas wenig Komplexes wie einen Türschlüssel handelt. Aber was hinter der geöffneten Tür liegt, ist faszinierend ...
 
Der Vaulter ist sich sicher, die Antworten auf seine Gebete tief in der Gruft zu finden, aber besonnenere Stimmen sind der Meinung, dass es eine Reise ins Ungewisse ist und der Archäologe Muster sieht, wo nur Chaos herrscht. Andere denken, dass sich im geheimen Bunker durchaus Relikte der Infiniten finden könnten, aber sicher nichts so Unglaubliches wie ein Raumschiff.
 
Deine Berater raten ebenfalls zur Vorsicht und warnen vor alten Verteidigungsmassnahmen, die durch fremde Annäherung aktiviert werden könnten. Daher wäre es ratsam, eine starke Armee im Rücken zu haben.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">Die unermüdliche Arbeit des Vaulters hat Früchte getragen ... aber welche? Das weiss niemand. Doch die Zeit ist gekommen, den geheimen Bunker der Infiniten zu durchsuchen. Mit einer starken Armee, natürlich, denn wer weiss, wer die dort gelagerten Schätze bewacht.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Kehre zu der zuvor durchsuchten Ruine zurück.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">Die Armee wird kämpfen müssen. Achte also darauf, dass sie stark und fit ist.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Verteidige die Ruine $Progression \7708\ Züge lang. Alle 2 \7708\ Züge erscheint eine neue feindliche Armee und greift dich an. Mindestens eine deiner Armeen muss sich in der Region aufhalten, in der sich die Ruine befindet, und darf sich nicht mehr als 3 Kacheln von ihr entfernen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Mindestens eine deiner Armeen muss sich im Umkreis von 3 Kacheln um die Ruine aufhalten.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Ilic ist wie betäubt, und seine Augen füllen sich mit Tränen: Diese Ruine wurde nicht durch die Abreise von Schiffen beschädigt, sondern durch Waffen, die irgendwo aus dem Kosmos abgefeuert wurden. Ilic bittet um einen Moment des Alleinseins. Er verlässt den Bunker und ward nie mehr gesehen. Doch die geheimnisvollen Fragen, die er aufgeworfen hat, bleiben bestehen. Wer würde auf einen Planeten schiessen, anstatt ihn zu zerstören. Und warum?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">Legenden der Vergangenheit</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">Führende Experten zu den Infiniten haben archäologische Funde analysiert und entschlüsselt. Dabei stiessen sie auf etwas sehr Interessantes - und Verführerisches. Sie glauben, dass die bislang unüberwindbaren Sicherheitssysteme, die ein seltenes Artefakt der Infiniten in einer Ruine auf Auriga schützen, bald für eine gewisse Zeit deaktiviert sein werden. Das ist die gute Nachricht. Die schlechte Nachricht ist, dass die Informationen über die genaue Position der Ruine nicht eindeutig sind: es gibt zwei Stätten, die infrage kämen. Erschwerend kommt hinzu, dass bei der falschen Ruine wahrscheinlich aggressive Verteidigungskräfte aktiviert werden, wenn du sie erkundest ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">In einer von zwei Ruinen befindet sich ein unermesslich mächtiges Artefakt. In der anderen gibt es nur Gegner. Finde das Artefakt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">Erkunder innerhalt der nächsten $Timer \7708\ Züge die richtige Ruine und finde das Artefakt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Ein Dust-Strahl zeigt dir die Position der Ruinen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">Die Archäologen hatten recht! Das Artefakt ist ein unvergesslicher Anblick. Dieses Wunder der Handwerkskunst erscheint fast magisch und wird bald eine sehr privilegierte Person zieren.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Wettbewerb: Ungezieferplage</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Die Urkans Kazar, Chaka und Fakir sind aus den Tiefen der Erde emporgestiegen. Der Boden erbebt mit jedem ihrer Schritte, und Angst hat Einzug in die Herzen aller Auriganer gehalten. Die "Schergen" der Urkans, aggressive Parasiten, die gemeinsam mit ihnen an die Oberfläche gelangt sind, terrorisieren das Volk und könnten bald schon das ganze Land überrennen. Alle Imperien haben beschlossen, gemeinsam auf diese Plage zu reagieren und so viele Läuse wie möglich zu vernichten. Als Belohnung für die Teilnahme an der Jagd erhält das Imperium mit den meisten getöteten Parasiten eine stattliche Belohnung.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">Der Friede im Land wird bedroht! Die widerwärtigen Läuse der Urkan müssen unverzüglich vernichtet werden. Keine Gnade!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Zügen mehr Urkan-Läuse als jedes andere Imperium. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">Die Läuse können in einer Region auftreten, in der sich mindestens eine Ruine befindet.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">Die Jagd ist vorbei! Dutzende der gefürchteten Läuse sind tot, und niemand ausser den Giganten, mit denen sie gekommen sind, weint ihnen eine Träne nach.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">Das Imperium mit den meisten getöteten Parasiten erhält eine Belohnung in Gold!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">Die Belohnung hängt von der Anzahl Urkan-Läusen ab, die jedes Imperium getötet hat.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Globaler Wettbewerb: Abtrünnige Stadt</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">Was ist das für eine seltsame Bestie?! Scheinbar wurde die Stadt eines Wanderklans von einer seltsamen Geisteskrankheit befallen und verwüstet jetzt alles, was ihr in die Quere kommt. Man stelle sich eine ganze mobile Stadt vor, mit Häusern und Menschen, die ausser Kontrolle geraten ist. Aus allen Ecken des Planeten kommen Berichte über die Zerstörung - diese Bestie muss gestoppt werden, bevor sie noch mehr Schaden anrichten kann.
 
Alle Imperien Aurigas sind herzlich eingeladen, sich an der Intervention zu beteiligen! Mit etwas Glück kann derjenige, der es schafft, den Setseke zu unterwerfen, einen Nutzen aus ihm ziehen ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">Zu den Waffen! Halte den wildgewordenen Setseke auf, bevor er noch mehr Zerstörung und Trauer verursachen kann.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">Sieg! Der Setseke wurde gezähmt und ist wieder unter der Kontrolle seiner Meister, wenn auch schwer verwundet. Und was noch besser ist: Seine Meister sind nun dir verpflichtet. Die Stadt ist jetzt Teil deines Imperiums!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Besiege den Setseke im Kampf.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">Der Setseke erleidet keine Bewegungsmali durch Gelände.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Kontrolle über den Setseke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">Der Setseke trägt deine ganze Stadt!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Gemeinschaft: Ein Land aus Feuer und Asche</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">Was ist das für eine finstere Hexerei? Am fernen Horizont spukt ein schwarzer, von Flammen umzüngelter Gipfel Ascheregen auf die umliegenden Gebiete. Das fruchtbare Land droht zu einer grauen Wüste zu verkommen. Berichten zufolge sind diese künstlichen Monstrositäten auf ganz Auriga verteilt, wo sie immer in unbewohnten Gebieten und weit entfernt von Hauptstädten auftauchen.
 
Wer verteilt diese zerstörerischen Maschinen auf der Welt? Und warum? Diese Fragen mögen wichtig sein, sind derzeit jedoch nur zweitrangig. Zuerst müssen die Imperien Aurigas ihre Kräfte vereinen, um möglichst viele dieser teuflischen Maschinen zu zerstören, bevor die ganze Welt in Schutt und Asche liegt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">Aurigas unberührte Natur muss geschützt werden! Zerstöre die barbarischen Terraforming-Maschinen, bevor sie die Welt in eine höllische Vulkanlandschaft verwandeln können.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">Das Land ist gerettet ... oder zumindest der grösste Teil davon. Die meisten Steppen, Wälder und Prärien konnten vor der Umwandlung in Basaltödland und Lavaseen geschützt werden. Alle Völker und Bevölkerungsschichten Aurigas sind dankbar für die Rettung.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Zerstöre so viele Vulkanformer wie möglich, bevor sie irreversiblen Schaden anrichten können.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Deine Armee verfügt über die Aktion "Demontage", um die Gerätschaften zu deaktivieren.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Belohnung (Podium) weltweit und pro Teilnehmer.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Entfernen: -1 Nahrung auf Nahrungs-Kacheln</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Vulkanasche</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">Aufgrund der Vulkanasche, die vom Himmel regnet, produzieren diese Kacheln weniger Nahrung.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">Die Nahrungsproduktion hat sich wieder normalisiert.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">Die Deaktivierung der Vulkanformer hat die Nahrungsproduktion wieder normalisiert.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">Pro Beitrag: $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">Die Gesamtmenge deines Beitrags wird erhalten, sobald der Auftrag abgeschlossen ist.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">Sonnenwendfeier</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Aurigas Winter sind für ihre Dauer und Härte gefürchtet. Ein Imperium muss seine Aktivitäten in den anderen Jahreszeiten immer in weiser Voraussicht eines harten Winters planen, um seine Auswirkungen abzuschwächen.
 
Warum versuchst du dieses Mal nicht etwas Neues? Du könntest den Winter zu einer Zeit der Feierlichkeiten machen, bei denen Familien und Gemeinschaften zusammenkommen, um gemeinsame Werte und Erlebnisse zu feiern. Schluss mit dieser trüben Stimmung, die so grau ist wie der Himmel! Vielleicht ist es besser, deine hart arbeitende Bevölkerung mit Luxusgütern zu überschütten, die ihnen über die eisigen Monate Freude und Ablenkungen bringen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Aktiviere Luxus-Ressourcenschübe, um deine Bürger in den harten Wintermonaten Freude zu bringen und sie zu stärken.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">Frohlocket! Die Produktivität und Moral sind gestiegen. Dank der Festlichkeiten im ganzen Imperium ist die Endzeitstimmung, die sonst in dieser Jahreszeit vorherrscht, wie weggeblasen. Der Kater, den deine Bürger nach so viel Feiern haben, ist da nicht mehr der Rede wert.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">Habe vor dem Ende dieses Winters mindestens $AmountLocale Luxus-Ressourcenschübe aktiv. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Luxus-Ressourcenschübe können in der Imperiumsansicht aktiviert werden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Majestätische Kreaturen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Du hast sie vielleicht noch nie gesehen oder nicht einmal von ihnen gehört, aber eines der grössten Wunder der Fauna von Auriga sind die überwältigenden Himmelsschwingen. Sie werden von manchen auch fliegende Teppiche, Echsenengel, schwebende Träume und viele andere seltsame Dinge genannt. Sie sind nicht nur für ihre Schönheit bekannt, sondern auch für ihre Geschwindigkeit und die Fähigkeit, strategische Ressourcen abzubauen. Jeder Herrscher eines Imperiums würde ein Arm und ein Bein geben, um eine Himmelsschwinge zu kontrollieren.
 
Das Glück scheint mit dir zu sein, denn in der Wildnis Aurigas wurde eine einsame Himmelsschwinge gesichtet. Vielleicht kannst du sie einfangen!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">Fange diese fantastische Kreatur für dein Imperium!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Auch wenn du vielleicht kein grosser Sammler exotischer Tiere bist, weisst auch du, dass man nur selten etwas gleichsam Prachtvolles und Praktisches findet. Glückwunsch zu deinem Erfolg!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Besiege innerhalb von $Timer \7708\ Zügen die Himmelsschwinge, die hier gesichtet wurde: $RegionNameLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">Fange als erstes Imperium diese fantastische Kreatur!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Du erlangst die Kontrolle über die Himmelsschwinge.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">Die Himmelsschwinge kann Ressourcen für dein Imperium absorbieren.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Ein hilfloser Held</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Die Ruinen Aurigas sind selbst für die Mächtigsten gefährlich. Ein Kurier ist mit einer Nachricht aus fernen Landen eingetroffen und berichtet von einer geheimnisvollen Person, die bei einer Art Unglück in einer der Infiniten-Ruinen verschüttet wurde. Ausserdem scheint es sich bei diesem Wesen um einen Helden mit Dust-Fähigkeiten zu handeln, da er in der Lage war, grosse Mengen Stein und Schutt zu bewegen in dem Versuch, sich selbst aus der misslichen Lage zu befreien.
 
Faszinierend. Ein weiterer Held in den Rängen deiner Offiziere und Verwalter könnte von Vorteil sein ... aber wenn er verletzt ist, könnte der Transport schwierig werden ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Rekrutiere einen weiteren Helden, indem du die gekennzeichnete Ruine erkundest und eskortiere den Helden dann zu einer deiner Städte.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Deine gute Tat wurde reich belohnt. Es kann zwar etwas dauern, bis der Neuzugang wieder fit ist, aber langfristig ist es die Zeit und Mühe wert, die du in die Rettung gesteckt hast.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Erreiche die Ruine, die auf deiner Karte markiert ist, damit der Held sich dir anschliessen kann.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">Bringe mit deiner Armee den verwundeten Helden innerhalb von $Timer \7708\ Zügen zur Erholung in die nächstgelegenen Stadt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Sobald du in der Stadt bist, kannst du einem Helden die Armee übertragen oder sie einen \7708\ Zug lang in der Stadt lassen. Danach musst du mehrere \7708\ Züge warten, bis der Held geheilt ist und zugewiesen werden kann.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">Erreiche als erstes Imperium die angezeigte Ruine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Ehrentitel</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Nur ein Imperium kann dem Helden helfen. Die Armee wird umbenannt in "Retter des Helden".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Ein verwundeter Held</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">Nach Abschluss findest du den verwundeten Helden in der Heldenansicht.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Retter des Helden</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Unnatürliche Ressourcen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Scheinbar hat sich eine Gruppe "freischaffender Unternehmer" (mit anderen Worten: Piraten und Räuber) dazu entschlossen, das gesetzlose Dasein aufzugeben. Allerdings benötigen die Anführer einen Grund, um ihre Gefolgsleute davon zu überzeugen, dass ein sesshaftes, risikoarmes Leben nur Vorteile zu bieten hat. Sie hoffen, dass dein Imperium dabei helfen könnte.
 
Sie würden gerne deine Anlagen zur Ressourcengewinnung betreiben (die aufgrund ihrer abgelegenen Lage vor neugierigen Blicken geschützt sind), wenn du genug Anlagen eröffnest, um auch ihre Verwandten und Freunde zu beschäftigen. Ausserdem sind sie bereit, dir zum Dank für eine zweite Chance einen Teil ihrer illegal erworbenen Beute zu übereignen.
 
Viele Wege führen auf Auriga zu Reichtum; das Ausbeuten der üppigen natürlichen Ressourcenvorkommen gehört zu den besten. Und auch deine Schatzkammer wird schon nicht über die angebotene Beute richten ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Errichte zusätzliche Extraktoren für strategische Ressourcen, um den Gesetzlosen ein neues Leben zu ermöglichen, bevor sie es sich anders überlegen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">Nun, das Ergebnis ist sogar besser als erwartet! Die Staatskasse ist etwas gefüllter, die Bevölkerung deines Imperiums muss sich um eine Gefahr weniger sorgen, und die Ressourcenproduktion ist gestiegen. Du liebst es, wenn ein Plan funktioniert.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">Errichte innerhalb von $Timer \7708\ Zügen 2 weitere Extraktoren für strategische Ressourcen in deinem Imperium $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Du musst die Extraktoren auf freien Vorkommen für strategische Ressourcen platzieren.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">Überraschungsparty!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Ein berüchtigter Politphilosoph erklärte einst, dass der Zweck die Mittel heiligt. Auch wenn die moralische Seite dieser Aussage viel debattiert wird, gibt es in der Tat gewisse Situationen, in denen ein derart pragmatischer Ansatz seine Berechtigung hat.
 
Nimm zum Beispiel deine Freunde und Verbündeten. Sind sie dir wirklich von Nutzen? Oder könnte einer von ihnen vielleicht auf dem unheiligen Altar der politischen Zweckmässigkeit geopfert werden?
 
Die Entscheidung liegt natürlich bei dir, aber denk immer daran, dass du dich auch noch im Spiegel ansehen können musst ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Mache aus einem weniger nützlichen Verbündeten einen nützlichen Gegner - und entledige dich dabei auch gleich noch von ein paar seiner Armeen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Erkläre einem Verbündeten den Krieg oder einen Waffenstillstand.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Erkläre einem Verbündeten den Krieg oder einen Waffenstillstand.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Besiege 3 Armeen dieses Imperiums innerhalb von $Timer Zügen $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">Du musst gemein und schnell sein!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">Was getan ist, ist getan! Du kannst nur hoffen, dass der betroffene Verbündete eh ein hinterhältiger Verräter war, der schon geplant hatte, sich dir auf ähnliche Weise zu entledigen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Und die ganze Golemschar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">Es ist nicht ungewöhnlich, dass eine Bitte um Unterstützung an einen Herrscher herangetragen wird. Aber das hier ist neu. Eine Art feuerspeiende Konstrukte scheint das Land zu verwüsten, und deine überraschten und etwas angesengten Bürger verlangen von dir, dass du dieser Bedrohung ein Ende setzt. Ein kleines Dorf der $MinorFaction wurde sogar noch härter von diesem Überfall getroffen als deine eigene Bevölkerung.
 
Nach ein paar Nachforschungen an den richtigen Stellen erfährst du, dass diese "Kapaku"-Golems in der Tat Feuer und Lava gemeistert haben. Du musst sie von den Feldern, Holzhütten und Scheunen voller Heu fernhalten. Die Nebenfraktion der $MinorFaction würde sich sogar gerne deinem Imperium anschliessen, wenn du ihnen zeigst, dass du die Feuer löschen und die Verursacher beseitigen kannst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Unterstütze die Nebenfraktion der $MinorFaction, indem du die randalierenden Kapaku-Golems eliminierst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Dein Volk atmet erleichtert auf, als die Temperaturen wieder sinken und die Lage sich normalisiert. Die Nebenfraktion der $MinorFaction schliesst sich dir mit Freuden an, nachdem sie gesehen hat, wie souverän du auch ungewöhnliche und unerwartete Krisen meisterst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Besiege die Kapaku-Armee in der folgenden Gegend: $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Für die Sieg benötigst du eine starke Armee!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Befriedung der $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">Die Nebenfraktion der $MinorFaction wird sich deinem Imperium anschliessen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">Im Tiegel geschmiedet</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">Deine strategischen Berater erklären dir mit leiser Stimme und verlegenen Blicken, dass deine Taktiken auf dem Schlachtfeld unterdessen ... nun ja, vorhersehbar sind. Vorhersehbar! Das ist fast so schlimm wie "langweilig"! Wie kannst du deinen Schlachten neue Kreativität einhauchen und dabei die Effizienz der gegnerischen Taktiken reduzieren?
 
Der Stellvertreter für Imperiale Diversität hat einen Vorschlag: Du könntest weitere Nebenfraktionen in dein Reich aufnehmen und dir ihre ebenso ungewöhnlichen wie starken Taktiken zu eigen machen. Ändere die Aufstellung deiner Truppen, nutze andere Fähigkeiten. Hmmmm. Dieser Vorschlag wird vielleicht deine Nachbarn zweimal darüber nachdenken lassen, ob sie wirklich ihre Truppen in dein Rech schicken sollten. Noch überraschender ist jedoch, dass der Vorschlag von einem eigentlich als nutzlos abgetanen angeheirateten Verwandten kommt, dessen Posten und Titel du erst erfinden musstest ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Sorge dafür, dass ein Teil der Bevölkerung in deinen Städten aus befriedeten Dörfern von Nebenfraktionen stammt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">Bisher scheint es der Moral keinen Abbruch zu tun, und die Vielfalt in deinen Städten verursacht erstaunlich wenig Probleme. Da ist vielleicht für den Stellvertreter sogar eine Beförderung zum Berater drin ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">In mindestens 5 deiner Städte muss sich mindestens 1 Bevölkerungseinheit aus befriedeten Dörfern befinden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Nebenfraktionen können befriedet werden durch Aufträge, Einsatz von Einfluss oder wenn du sie im Kampf besiegst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Befriedung der $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">Die Nebenfraktion der $MinorFaction wird sich deinem Imperium anschliessen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Donnerschläge aus den Tiefen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">Irgendetwas passiert dort, wo du es nicht sehen kannst. Mehrere Dörfer berichten von Beben und Grollen - fast so, als würden unter der Erde riesige Felsen gegeneinander schaben. Die andere, und noch dazu wahrscheinlichere Erklärung, ist, dass die Läuse der Urkan unruhig sind. Das wäre an sich noch kein Problem, wenn nicht dadurch die Dorfbewohner um den Schlaf gebracht, die Tiere verschreckt und die Kinder verängstigt werden würden. Es hilft also alles nichts: Du musst etwas unternehmen.
 
Experten und Alchemisten sind sich einig, dass es möglich ist, die Läuse mit leckeren und exotischen Luxusgütern aus ihren Verstecken zu locken. Das hört sich erst einmal nach einer seltsamen Lösung an, aber immer noch besser als das Gejammere deiner Untertanen. Und wer weiss? Vielleicht werden die Läuse und du sogar noch Freunde.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">Locke die rastlosen Läuse aus ihren Verstecken und finde einen Weg, sie von den Dörfern fernzuhalten!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Platziere $LuxuryAmount $LuxuryName in der durch einen Lichtstrahl gekennzeichneten Ruine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Du kannst Luxus-Ressourcen mithilfe von Extraktoren abbauen oder sie auf dem Markt kaufen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Besiege die marodierenden Läusearmeen in $Region1Name und $Region2Name $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">Die Läuse sind Infanterieeinheiten mit starkem Angriff und hoher Initiative.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">Das ist mal etwas Neues: Du hast nicht nur etwas Ruhe vor den Beschwerden und dir die Dankbarkeit deiner Bevölkerung gesichert - einige der risikofreudigeren Soldaten lernen sogar, Seite an Seite mit den Läusen zu kämpfen. Auriga ist und bleibt so seltsam wie eh und je.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Urkan-Läuse-Armee</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Du erlangst die Kontrolle über eine Armee aus 3 Urkan-Läusen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Lauffeuer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">Man sagt, manche mögen's heiss. Aber niemand bei Verstand mag es so extrem. Ein Feuerwächter, der wahrscheinlich während seiner Zeit in den Verliesen der Infiniten dem Wahnsinn verfallen ist, schlägt Berichten zu folge eine Schneise durch dein Reich. Diese mächtigen Elementare sind furchterregende Gegner und nützliche Verbündete, aber wer weiss, was passiert, wenn es hier zu einem Aufeinandertreffen kommt?
 
Es gibt nur zwei Möglichkeiten, der Bedrohung zu begegnen: gnadenlose Vernichtung mit militärischen Mitteln oder einfache Befriedung (besser bekannt unter dem Begriff "Bestechung"). Du musst dich entscheiden und hoffen, dass du das lodernde Feuer zähmen kannst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Besiege den Feuerwächter im Kampf oder sammle ausreichen Titanenknochen, um ihn zu befrieden.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Aktiviere innerhalb der nächsten $Timer Züge 3 Titanenknochenschübe $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Besiege den Wächter.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">Er ist sehr gross und sehr stark. Viel Glück!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">Jubel ertönt! Die Gefahr wurde abgewendet, es herrscht wieder Frieden. Und alle, die in Gebäuden aus Holz leben, sind dir besonders dankbar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Wächter des Feuers</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Kontrolle über den Feuerwächter.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">Von Priestern und Piraten</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">Was ist das für ein Schwachsinn, der sich in deinen Hoheitsgebieten ausbreitet? Irgendein Gesetzloser hat beschlossen, sich zum religiösen Anführer auszurufen und schwupps ... war die Kirche der Weltlichen Freuden geboren. Unter dem Deckmantel der Behauptung, dass das Sammeln von Wohlstand der Beweis dafür ist, dass der Sammelnde gesegnet und rein ist, haben sich alle möglichen Deserteure, Vertriebene und Diebe in diesem vermeintlichen Glauben zusammengeschlossen.
 
Es reicht! Es wird Zeit, dieser Sache ein Ende zu bereiten, die kürzlich bekehrten Banditen zu züchtigen und die Scharlatane den Zorn der wahren Macht auf Erden spüren zu lassen, bis sie dir wieder ihre Loyalität schwören!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Entledige dich dieses Kults der Gier und Scheinheiligkeit, indem du die Ganoventrupps an den vier markierten Positionen besiegst.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Besiege die 4 Armeen, die sich in den 4 markierten Ruinen verstecken $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Die Ruinen, in denen sich deine Gegner verstecken, werden auf der Karte durch Dust-Strahlen gekennzeichnet.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Begib dich zur zweiten Ruine und besiege die Armee, die sich dort verschanzt hat $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">Vorwärts!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Begib dich zur dritten Ruine und besiege die Armee, die sich dort verschanzt hat $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">Viel Glück!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Begib dich zur vierten Ruine und besiege die Armee, die sich dort verschanzt hat $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">Und eine noch ...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">Was für eine kuriose Ansammlung von Gegnern! Offenbar glauben manche Leute alles, was ihnen ein Anführer erzählt - ganz egal, wie lächerlich es auch klingen mag. Der Frieden wurde wiederhergestellt, und deine Truppen haben Erfahrung im Kampf gegen eine Vielzahl verschiedener Feine sammeln können.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Monströse Märchen</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">Mit Monströse Märchen hält ein Schwung neuer Auftragsreihen Einzug ins Spiel, einschliesslich eines separaten und ungewöhnlichen mehrteilen Abenteuers, das dir wahrhaft ... monströse Wahrheiten der Vergangenheit offenbaren wird.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">In den 20 neuen Geschichten wimmelt es nur so von Monstern und Mythen aus den Tiefen von Aurigas geheimnisvoller und gefährlicher Vergangenheit. Entwirre ein Geflecht aus Freunden und Feinden, Hoffnung und Horror.
Erlebe die vielen seltsamen Vertreter anderer, manchmal ganz unzivilisierter Zivilisationen sowie die anderen Völker, Stämme, Herden und Rudel, die sich auf Auriga tummeln.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Auriga</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Erkunde die riesigen Gebiete Aurigas, erobere Länder reich an Rohstoffen und erlange die Kontrolle über strategischen Schlüsselpositionen.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Erkunde die riesigen Gebiete Aurigas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Die Gewürzinseln</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Qua'usk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Manyur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Ataiu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Westliche Meeresenge</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Nördliche Meeresenge</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Achq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Amenvar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Die brodelnden Gipfel</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Sam-risum</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Die Späherinseln</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Tiefenwasser</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Mulladien</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ormn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Marebond</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Worimer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Valdaea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">O'Irenth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Sipuan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Almed</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Mapaa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Oddenda</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">Meer der Trauer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Aduran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Zadde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Moch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Trenwin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Aberian</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Whieschsul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Kentamys</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Kalch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Suan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Cyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Naillon</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Dargodar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Adikin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Karrandar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Zhagorak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Beloch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Sliq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Undand</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Endigir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Himun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Agai</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Lionith</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Nolaran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Shadonn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Strard</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Trode</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Omgar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Aldodev</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Dhoyach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Shiamere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Ovoru</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ranf</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Perusk</LocalizationPair>
</Datatable>