<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Du pain et des jeux</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">Vos citoyens ont eu vent des grands accomplissements, des grandes expéditions et des grandes découvertes... qu'ont achevés d'autres empires. Leur admiration s'est transformée en jalousie, et maintenant, chaque succès étranger entendu au cœur d'un marché ou au comptoir d'un caravansérail ne fait qu'accroître leur mécontentement. Il faut ranimer leur fierté envers notre bel empire, ou plus simplement, les distraire à l'aide de pain et de jeux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Apaisez les citoyens mécontents en instaurant une période de festivités.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Produisez 12 unités de Nourriture \7700\ et d'Influence \7704\ à $CityName pendant 5 tours $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Vous pouvez vous aider de la population, des ressources de luxe et des améliorations pour accomplir cet objectif.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">La population est rassasiée par la nourriture en abondance et le spectacle époustouflant. Ils en ont oublié les autres empires. Bravo !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Les affaires sont les affaires</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Amateur des merveilles insolites, des mets délicats et des bibelots traditionnels d'Auriga, le chef des $MinorFaction acceptera de devenir votre allié à une seule condition : que vous usiez de vos talents de négoce au marché, afin de leur prouver qu'en s'alliant à votre empire, ils seront certains d'obtenir de la verroterie en abondance. Peut-être croiront-ils même qu'un jour, vous leur trouverez des reliques ayant appartenu à l'être légendaire du Jour de l'Éveil, Eslek Tarosh ? Enfin, s'ils sont suffisamment naïfs pour le croire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Usez de vos talents de négoce au marché pour convaincre les $MinorFaction de vous rejoindre.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Réalisez 3 échanges avec des empires majeurs dans les $Timer prochains tours. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">Vous trouverez des détails sur les échanges dans l'écran Diplomatie. Vous devez d'abord déverrouiller la technologie " Résidence diplomatique " (ère II).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">Le chef des $MinorFaction est ébahi par votre art du marchandage. Il a hâte d'entamer une relation fructueuse avec votre empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Pacification : $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Une fois les 3 échanges pacifiques réalisés, cette faction mineure rejoindra votre empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Chapitre 1 : Qui va là ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">Dans les profondeurs du temple, un de vos détachements d'éclaireurs a découvert un archéologue entre la vie et la mort, du moins, c'est ainsi qu'ils l'ont qualifié, en raison des outils et autres instruments qu'il portait sur lui lorsqu'ils l'ont secouru. Il s'est présenté à vous comme un Exilé du nom de Ilic Zoltan. Il déclare s'être fait attaquer par des bêtes sauvages durant son excursion.
 
Sans même se demander si vous croyez à ce qu'il dit, il se lance dans un récit incroyable au sujet de ses ancêtres tout droit descendus des étoiles, d'un vaisseau exilé ayant atteint notre monde, il y a des millénaires de ça. Contrairement à ce que pensent les siens, il est persuadé que d'autres vaisseaux intersidéraux se trouvent dans Auriga et qu'en localisant les zones de décollage, il serait capable de les retrouver...
 
Il est prêt à partager les bénéfices de cette expédition si vous consentez à l'aider, mais elle ne sera pas de tout repos, et il aura besoin de nombreuses provisions.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">Un étranger du nom de Ilic Zoltan est persuadé qu'il existe d'autres vaisseaux intersidéraux sur Auriga. Il veut localiser leurs zones de décollage. Rassemblez les provisions nécessaires à l'expédition.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Rassemblez $LuxuryAmount $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Obtenez des ressources de luxe en construisant des extracteurs ou en les achetant au marché.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">Parfait ! Après avoir inspecté d'un air sévère les provisions, Ilic affiche un large sourire. Cette expédition restera dans les annales.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Chapitre 2 : Sous les étoiles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">Ilic n'est plus le seul à s'enthousiasmer pour l'expédition, désormais. Même s'il court après des chimères, son honnêteté et son ardeur sont bien réelles. Les soldats qui l'accompagneront sont tous ravis de se joindre à une opération qui pourrait changer le cours de l'histoire.
 
Vous vous surprenez même à y croire de temps à autre. Vous savez que ce n'est pas raisonnable, mais Ilic a brodé des mots enchanteurs autour des étoiles, imaginant derrière chacune d'entre elles un monde vierge et fertile dans lequel votre peuple pourrait enfin vivre en totale liberté.
 
Ilic a marqué deux sites de ruines des Endless présentant les caractéristiques supposées du décollage d'un vaisseau spatial. Les réponses que vous cherchez ne sont plus très loin...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">Ilic l'Exilé pense avoir découvert un site antique de lancement des Endless. Confiez l'expédition à une autorité compétente.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Fouillez deux ruines ou plus avec une armée dirigée par un héros $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">N'oubliez pas d'affecter un héros à votre armée !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">Les fouilles ont mis à jour des matériaux de valeur, une archive complète d'écrits des Endless, mais pas le moindre signe d'un vaisseau voyageant parmi les étoiles. Ilic est furieux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Chapitre 3 : Crise de nerfs</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Qui aurait cru qu'un homme cultivé et bien élevé tel que Ilic puisse entrer dans une colère si noire ? Cette nuit-là, alors que l'expédition touchait à sa fin, que la dernière antichambre des ruines des Endless était fouillée ; alors que les soldats se reposaient enfin après avoir dégagé une quantité astronomique de débris ; alors qu'aucune trace, ne serait-ce infinitésimale, de ce fameux vaisseau n'avait été trouvée ; Ilic déversa sa frustration sous la forme de hurlements bestiaux qui résonnèrent à travers les ruines.
 
Le lendemain, il avait retrouvé son calme, ainsi que sa motivation inébranlable. Pour lui, il ne s'agissait là que d'un contretemps, rien de plus. Il eut l'idée d'examiner les écrits des Endless retrouvés dans les ruines. Ils renfermaient sûrement des informations capitales. Les Endless étaient experts en navigation spatiale, la destruction de ce lieu avait sûrement un rapport avec les lancements à répétition.
 
Il a encore besoin de vous. Vous avez déjà parcouru tant de chemin avec lui, ne l'abandonnez pas maintenant. Il lui faut des chercheurs, des linguistes, et bien plus. Les découvertes en vaudront la peine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ilic est persuadé que les écrits des Endless contiennent des informations permettant de localiser les sites de lancement. Il lui faut toute une équipe de scientifiques pour déchiffrer leur contenu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Augmentez votre production de Science de 45.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">La production de Science est influencée par vos bâtiments, les compétences de héros ainsi que les ressources de luxe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">Eurêka ! Les études intensives sur ces écrits ont permis de reconstituer un appareil antique : une sorte de clé émettrice qui a ouvert les portes d'un bunker secret au sein des ruines...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Chapitre 4 : Les fantômes du passé</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">Après toutes ces épreuves, Ilic ne peut contenir sa joie. C'est la toute première fois qu'une technologie des Endless parvient à être reconstituée, même si la technologie en question n'est qu'une banale clé ouvrant une porte. Mais ce n'est pas la porte qui compte, c'est ce qu'elle renferme...
 
L'Exilé croit dur comme fer que tout ce qu'il espère se réalisera dans cette crypte, mais certains de vos conseillers ne sont pas de cet avis : pour eux, il se jette dans l'inconnu, un inconnu qui promet bien plus d'inconvénients que de bienfaits. D'autres croient au contraire que cette crypte renferme bel et bien un secret des Endless, mais rien d'aussi extravagant qu'un vaisseau spatial.
 
Tous s'accordent néanmoins à dire qu'un système de défense toujours opérationnel peut éventuellement vous y attendre. Il faut y envoyer une armée puissante.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">Les efforts acharnés de l'Exilé portent enfin leurs fruits... mais seront-ils comestibles ? Envoyez une armée puissante en éclaireur pour déceler les éventuels pièges qui pourraient toujours être opérationnels.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Retournez aux ruines que vous avez déjà explorées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">L'armée devra se battre : assurez-vous qu'elle est puissante et en bonne santé.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Défendez les ruines pendant $Progression \7708\ tours. Tous les 2 \7708\ tours, une armée ennemie apparaîtra pour vous attaquer. Conservez au moins une armée dans la même région que les ruines et à moins de 3 cases.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Conservez au moins une armée à moins de 3 cases des ruines</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Ilic est bouleversé. Les dégâts infligés à ces ruines ne sont pas le résultat de lancements de vaisseaux, mais l'œuvre de tirs originaires du cosmos. Abasourdi, il s'excuse, sort du bunker, et disparaît à tout jamais. Cependant, les interrogations demeurent. Qui a tiré sur la planète ? Dans quel but ? Pourquoi ne pas tout simplement l'oblitérer ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">De vieilles légendes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">D'après les études conduites par les experts éminents de notre empire sur des vestiges archéologiques, un système de sécurité impénétrable protégeant un artéfact des Endless rare au sein de ruines d'Auriga sera bientôt temporairement désactivé. Mais à cette bonne nouvelle s'ajoute un inconvénient : la localisation de ces ruines n'est pas vraiment connue, mais les experts penchent pour deux sites. Seulement, explorer le mauvais risque de déclencher un protocole défensif très violent...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">L'une des deux ruines renferme un artéfact d'une puissance inestimable, l'autre abrite des ennemis. Trouvez l'artéfact.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">Explorez les ruines abritant l'artéfact dans les $Timer \7708\ prochains tours pour obtenir une récompense.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Un rayon de Brume indique l'emplacement des ruines.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">Les archéologues avaient vu juste ! L'artéfact est magnifique, d'une facture féérique. Il viendra bientôt décorer la superbe d'un dirigeant hors pair...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Compétition : Infestation !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Les Urkans, Kazar, Chaka et Fakir, sont remontés des entrailles de la Terre, provoquant un séisme à chacun de leurs pas, frappant d'effroi tous les habitants d'Auriga. Leurs sbires, ces poux hideux, terrorisent les honnêtes citoyens et s'apprêtent à semer le chaos sur toutes les terres. Les autres empires sont unanimes : il faut s'unir pour mettre un terme à cette infestation. Chacun s'engage à éliminer le plus de poux qu'il pourra. Afin de stimuler la chasse, il est également convenu qu'une généreuse prime sera attribuée à l'empire ayant réalisé le plus d'exécutions.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">La paix de tous les empires est menacée ! Il faut éradiquer les horribles poux d'Urkan sans exception.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Tuez plus de poux d'Urkan que les autres empires. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">Les poux apparaissent dans une région abritant au moins une ruine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">La chasse est terminée ! Les dépouilles de poux gisent par dizaines sur nos terres. Personne ne pleurera leur mort, hormis les créatures de leur répugnant repaire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">L'empire réalisant le plus d'exécutions obtiendra de l'or !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">La récompense dépend du nombre de poux d'Urkan tués par chaque empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Compétition globale : La cité corrompue</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">Mais quelle est cette bête ?! Une des cités des Clans errants est en proie à une sorte de folie qui la pousse à tout saccager. Rendez-vous compte : toute une ville mobile hors de contrôle, des bâtiments jusqu'aux habitants. Les parties de la planète qu'elle a visitées témoignent d'une dévastation sans précédent et conseillent vivement de neutraliser la bête avant qu'elle ne cause davantage de dégâts.
 
Tous les empires d'Auriga sont invités à y prendre part ! Et qui sait ? Celui qui parviendra à maîtriser le Setseke pourra peut-être aussi l'apprivoiser...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">Aux armes ! Neutralisez le Setseke enragé avant qu'il ne provoque davantage de morts et de peine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">Victoire ! Lourdement blessé, mais en vie, le Setseke semble obéir de nouveau à ses maîtres et ces derniers sont désormais sous votre commandement. La cité est à vous !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Terrassez le Setseke au combat.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">Le Setseke ignore les pénalités de déplacement de terrain.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Contrôle du Setseke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">Le Setseke porte une ville tout entière pour vous !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Coopération : À feu et en cendres</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">C'est de la sorcellerie ! Au loin, un pic ténébreux crache des gerbes de flammes et des averses de cendre sur des contrées fertiles, les transformant en de sombres terres désolées. On raconte que ces monstruosités artificielles apparaissent un peu partout dans Auriga, généralement au sein de zones inhabitées, loin des grandes villes.
 
Qui sème de tels engins de la mort ? Et pourquoi ? Il faudra trouver des réponses à ces questions, mais pour l'heure, nous devons tout mettre en œuvre collectivement pour détruire toutes ces machines avant qu'elles ne transforment nos terres en friches infertiles. Auriga se défend sous une unique bannière !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">Il faut protéger les terres fertiles d'Auriga ! Détruisez les machines barbares avant qu'elles ne les transforment en friches volcaniques.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">Les terres sont sauves... du moins, la majorité d'entre elles. Nous avons évité un sort tragique à la majorité de nos paysages. Ce sont tous les peuples d'Auriga qui applaudissent l'effort collectif qui a été mis en place.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Détruisez autant de volcanoformeurs que possible avant qu'ils ne provoquent des dégâts irréversibles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Votre armée possède l'action Démontage pour désactiver les appareils.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Récompense globale et individuelle (podium).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Suppression : -1 Nourriture sur les cases de Nourriture</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Cendre volcanique</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">La cendre volcanique retombant du ciel diminue la production de nourriture des cases.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">La production de Nourriture redevient normale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">La production de nourriture revient à la normale après la désactivation des volcanoformeurs.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">Par contribution : $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">Le total reçu une fois la quête terminée pour chacune de vos contributions.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">La fête du solstice</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Les hivers d'Auriga sont souvent rudes et très longs. Chaque empire s'y prépare tout au long de l'année, afin d'en adoucir ses effets, souvent dévastateurs.
 
Pourquoi ne pas tenter une autre stratégie, cette année ? Pourquoi ne pas faire de la saison froide, une période de fêtes, une période où chacun retrouve sa famille et sa communauté, une période de partage et d'amour ? Chassez la déprime qui ternit les esprits ! Couvrez vos sujets de luxe et de joie, et redonnez-leur le sourire afin de supporter ces longues soirées d'hiver.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Activez les boosters de ressources pour apporter à vos citoyens un peu de joie durant ces mois d'hiver.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">Vive le vent d'hiver ! Le moral remonte en flèche, tout comme la productivité : les fêtes ont chassé la morosité qui hantait l'empire. Même si des gueules de bois sont à prévoir, tout ça en aura valu la peine.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">Activez au moins $AmountLocale boosters de ressources avant la fin de l'hiver. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Activez les boosters de ressources depuis l'écran Empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Faune volante</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Peu en ont entendu parler, et encore moins l'ont vu, mais le Skyfin est l'un des animaux les plus majestueux de toute la faune d'Auriga. Il possède tout un tas de sobriquets plus étonnants les uns que les autres : le tapis volant, l'ange-lézard, le songe flottant... En plus d'être magnifique, cet animal est capable de parcourir d'incroyables distances en peu de temps, mais aussi de récolter des ressources stratégiques : voilà pourquoi tout dirigeant sain d'esprit rêverait d'en posséder un.
 
Par chance, un Skyfin a été aperçu dans une contrée d'Auriga. Saurez-vous l'apprivoiser ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">Capturez cette magnifique créature et apprivoisez-la !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Un animal à la fois sublime et utile est toujours bon à prendre, même si vous n'avez pas vocation à ouvrir un zoo. C'est une belle prise !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Terrassez le Skyfin aperçu à $RegionNameLocale dans les $Timer \7708\ prochains tours.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">Soyez le premier empire à capturer cette sublime créature !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Vous prenez le contrôle du Skyfin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">Le Skyfin récolte des ressources pour votre empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Héros en détresse</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Les ruines d'Auriga réservent bien des dangers, même aux plus puissants des explorateurs. Un messager en provenance d'une contrée lointaine a signalé la présence d'un individu pris au piège de ruines des Endless. De plus, cet individu semble être l'un des héros maniant la Brume, car il a tenté de déplacer de massives pierres dans le but de se sortir de là.
 
Intéressant... Un héros de plus parmi vos rangs ne serait qu'un avantage, mais s'il est bel et bien blessé, l'expédition risque de s'avérer compliquée...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Recrutez un autre héros en explorant les ruines indiquées, puis escortez-le jusqu'à l'une de vos villes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Votre bonne action vous octroie une récompense. Il lui faudra du temps pour se rétablir, mais ce héros va largement valoir l'expédition que vous avez mise sur pied pour lui venir en aide.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Atteignez les ruines indiquées sur la carte et recrutez le héros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">Ordonnez à votre armée d'escorter le héros blessé vers la ville la plus proche en moins de $Timer \7708\ tours.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Une fois en Ville, vous pouvez transférer l'armée au héros, ou la conserver pendant 1 \7708\ tour. Vous devrez alors patienter quelques \7708\ tours, le temps que le héros récupère sa santé.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">Soyez le premier empire à atteindre les ruines indiquées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Titre honorifique</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Un seul empire aura l'honneur de venir en aide au héros. L'armée assistante sera renommée " Les sauveurs du héros ".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Héros blessé</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">Une fois fait, vous trouverez le héros blessé dans l'écran héros.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Les sauveurs du héros</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Reconversion professionnelle</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Un groupe " d'entrepreneurs freelances " (en d'autres termes, des brigands) cherche à se reconvertir. Seulement, ils doivent trouver un moyen de convaincre leurs hommes de se tourner vers une vie rangée et sédentaire. Voilà pourquoi ils font appel à vous
 
Ils proposent d'aller travailler sur des sites d'extraction de ressources que vous construirez spécialement pour eux et leurs familles pittoresques, loin des regards indiscrets. En guise de remerciement, ils seraient prêts à partager une partie de leur butin avec vous.
 
Quand on y pense, les voies de la richesse sont multiples et variées dans Auriga, et l'extraction de ressources est l'une des plus nobles. Pourquoi refuser un bénéfice supplémentaire et ne pas récupérer un peu de l'argent qu'on vous vole chaque jour ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Vite ! Construisez de nouveaux extracteurs de ressources stratégiques pour les brigands avant qu'ils ne changent d'avis.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">Fantastique ! Tout s'est déroulé à merveille ! Une rentrée d'argent et de ressources en plus et une menace à la société en moins. Comme c'est satisfaisant de voir un plan se passer exactement comme prévu !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">Construisez 2 extracteurs de ressources stratégiques supplémentaires en moins de $Timer \7708\ tours $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Placez-les sur des ressources stratégiques inexploitées.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">Surprise, surprise !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Comme le disait si bien un certain philosophe, " la fin justifie les moyens ". On pourrait débattre sur cette citation pendant des heures, mais force est de constater que cette approche pragmatique peut parfois s'avérer utile.
 
Regardez vos alliés et amis, par exemple : vous ont-ils déjà apporté leur aide ? Se sont-ils déjà montrés utiles ? Peut-être que l'un d'entre eux pourrait être sacrifié sur l'autel de l'opportunisme diplomatique ?
 
À vous d'en décider, mais n'oubliez pas que vous devrez vivre avec les conséquences pour le restant de vos jours...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Faites d'un allié pas si utile un ennemi très profitable... et anéantissez son armée.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Déclarez la guerre ou une trêve à un allié.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Déclarez la guerre ou une trêve à un allié.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Éliminez 3 armées de cet empire en moins de $Timer tours $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">Soyez impitoyable, soyez sans pitié !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">Ce qui est fait est fait ! On pourra toujours se dire que cet allié jouait en fait un double jeu et comptait vous faire subir la même chose incessamment sous peu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Golems torrides</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">Tout empereur reçoit des dizaines d'appels à l'aide chaque jour, mais certains sortent parfois de l'ordinaire. Des assemblages de feu ravagent les campagnes en ce moment même, et vos sujets, surpris et roussis, vous demandent de les chasser. En plus de votre populace, un hameau des $MinorFaction s'est également retrouvé victime de ces créatures.
 
Après une enquête préliminaire, vous découvrez qu'il s'agit de golems des Kapaku, adeptes du feu et de la lave. Il faut à tout prix les éloigner des champs, des huttes de bois et autres granges à foin. D'ailleurs, les $MinorFaction seraient prêts à vous déclarer leur allégeance si vous parvenez à repousser ces perturbateurs avec brio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Aidez les $MinorFaction à chasser les golems Kapaku perturbateurs.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Tout le monde respire enfin maintenant que les ardeurs et la température redescendent. Après votre démonstration de force envers ces golems, les $MinorFaction se joignent à vous sans hésiter une seule seconde.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Éliminez l'armée Kapaku à $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Il vous faudra une grande armée pour en venir à bout.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Pacification : $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">Les $MinorFaction vont rejoindre votre empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">La force de la diversité</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">Vos conseillers militaires, aussi gênés qu'ils puissent l'être, vous ont avoué à demi-mot que vos stratégies offensives étaient quelque peu... prévisibles. Prévisibles ! Autant dire qu'elles sont rasoir ! Mais alors, comment rendre votre présence sur le champ de bataille un peu moins téléphonée ?
 
Votre Député à la diversité impériale a une suggestion : recrutez davantage d'employés originaires de civilisations mineures, et déployez leurs tactiques dans vos batailles. Chamboulez vos rangs et introduisez de nouvelles méthodes. Tiens, tiens... en voilà une idée intéressante. Vos ennemis réfléchiront à deux fois avant de lâcher une armée sur vous. Le plus surprenant, c'est que cette idée vienne de l'un de vos beaux-frères sur lequel vous n'auriez jamais parié un centime, et pour qui vous avez spécialement créé le poste...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Faites en sorte que vos villes abritent des habitants originaires de villages de civilisations mineures pacifiés.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">L'introduction d'origines diverses ne semble pas avoir affecté le moral ni causé de soucis. Une promotion au rang de Conseiller est de mise...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">Posséder 5 villes avec au moins 1 de population originaire de villages pacifiés.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Pacifiez les civilisations mineures en accomplissant des quêtes, en usant d'Influence ou en les battant au combat.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Pacification : $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">Les $MinorFaction vont rejoindre votre empire.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Grondements terrestres</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">L'agitation prend place là où personne ne peut la voir. De nombreuses villes attestent avoir ressenti des vibrations et des grondements sous terre, comme si d'immenses rochers s'entrechoquaient, mais en réalité, il doit certainement s'agir de poux d'Urkan qui s'animent. Ce vacarme empêche la population de dormir la nuit, et terrorise les bêtes et les enfants. Il faut régler ce problème.
 
D'après vos spécialistes, il est possible d'appâter les poux à la surface à l'aide de ressources de luxe. Une solution peu orthodoxe à un cas qui l'est tout autant. Peut-être parviendrez-vous même à apprivoiser quelques-unes de ces bêtes ?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">Appâtez les poux à la surface de la Terre et neutralisez-les !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Déposez $LuxuryAmount $LuxuryName dans les ruines indiquées par un rayon lumineux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Obtenez des ressources de luxe en construisant des extracteurs ou en les achetant au marché.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Anéantissez les armées de poux situées à $Region1Name et $Region2Name $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">Les poux sont des unités d'infanterie très offensives avec beaucoup d'initiative.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">Voilà autre chose : en plus d'avoir restauré la tranquillité dans la vie de vos sujets, certaines têtes brûlées parmi vos soldats sont parvenues à apprivoiser ces poux. Décidément, Auriga réserve toujours son lot de surprises.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Armée de poux d'Urkan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Vous prenez le contrôle d'une armée de 3 poux d'Urkan.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Feu incontrôlable</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">Certains l'aiment chaud, mais là, c'en est trop ! Un gardien du feu rendu probablement fou par les chaînes et les donjons des Endless se dirige droit vers votre empire. Ces êtres élémentaires sont de redoutables ennemis, mais ils s'avèrent être des alliés de choix. Quelle sera l'issue de cette rencontre ?
 
Deux solutions s'offrent à vous : l'annihilation pure et simple, ou la pacification (corruption, en d'autres mots). Quoi que vous fassiez, évitez de jeter de l'huile sur le feu !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Éliminez le gardien du feu, ou pacifiez-le en récupérant suffisamment d'os de géant.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Activez 3 boosters d'os de géant en moins de $Timer tours $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Éliminez le gardien.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">Ces êtres gigantesques sont très puissants. Bon courage !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">Tout le monde est ravi ! La menace est écartée et la paix est revenue. Les habitants de bâtisses en bois vous remercient chaleureusement.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Gardien du Feu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Vous prenez le contrôle du gardien du feu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">Des prêtres et des bandits</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">Une nouvelle lubie est montée à la tête d'un chef rebelle : il a eu la drôle d'idée de se reconvertir en chef spirituel, avant de bâtir l'Église de la Faveur Matérielle. Il prêche la collecte de richesses comme un signe de bénédiction du Tout Puissant. Ainsi, des centaines de déserteurs, parias et voleurs ont rejoint pêle-mêle sa bande de malfrats sous couvert de foi religieuse.
 
Il faut que ça cesse ! Châtions ces nouveaux convertis, de sorte à leur rappeler qu'ils n'ont qu'une seule divinité à vénérer dans cet empire : vous.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Éradiquez ce culte de l'avarie et de l'hypocrisie en éliminant les groupes de bandits présents dans les lieux indiqués.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Éliminez les 4 armées retranchées dans les 4 ruines en surbrillance $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Les ruines où vos ennemis se trouvent sont indiquées par des rayons de Brume.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Rendez-vous dans les ruines suivantes et éliminez l'armée qui s'y trouve $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">En avant !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Rendez-vous dans les ruines suivantes et éliminez l'armée qui s'y trouve $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">Bon courage !</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Rendez-vous dans les ruines suivantes et éliminez l'armée qui s'y trouve $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">Vous y êtes presque...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">Ces adversaires étaient vraiment surprenants ! Décidément, la populace est prête à avaler les plus absurdes paroles du premier chef autoproclamé qui passe par là. En tout cas, la paix est de retour, et vos troupes ont gagné en expérience grâce à ces ennemis originaux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Récits d'épouvante</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">Récits d'épouvante propose de toutes nouvelles quêtes, ainsi qu'une aventure complète inédite explorant les vestiges d'un passé des plus... monstrueux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">Pas moins de 20 récits mêlant monstres et mythes vous attendent, tout droit exhumés de l'histoire occulte d'Auriga. Des contes dépeignant alliés et adversaires, teintés d'espoir et d'horreur.
Partez à la rencontre d'une multitude de peuplades, de barbares, de tribus, de troupeaux, ou encore de meutes qui habitent et envahissent les recoins solitaires d'Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Auriga</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Explorez les vastes étendues d'Auriga, dominez ses régions grandioses et prenez le contrôle de lieux stratégiques capitaux.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Explorez les vastes étendues d'Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Les Îles aux épices</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Qua'usk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Manyur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Ataiu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Chenal ouest</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Chenal sud</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Achq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Amenvar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Les Pics bouillonnants</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Sam-risum</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Les Îlots sentinelles</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Aigues-basses</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Mulladien</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ormn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Marebond</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Worimer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Valdaea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">O'Irenth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Sipuan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Almed</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Mapaa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Oddenda</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">La Mer affligée</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Aduran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Zadde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Moch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Trenwin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Aberian</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Whieschsul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Kentamys</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Kalch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Suan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Cyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Naillon</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Dargodar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Adikin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Karrandar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Zhagorak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Beloch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Sliq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Undand</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Endigir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Himun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Agai</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Lionith</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Nolaran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Shadonn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Strard</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Trode</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Omgar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Aldodev</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Dhoyach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Shiamere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Ovoru</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ranf</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Perusk</LocalizationPair>
</Datatable>