<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Хлеб и зрелища</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">До ваших жителей дошли сведения о великих достижениях, экспедиция и открытиях - других империй. Сердца ваших подданных исполнились зависти, и вы чувствуете, как с каждым упоминанием о далеких успехах на оживленных рынках или в караван-сараях империи недовольство ваших жителей только нарастает. Они хотят гордиться успехами своей империи - или, если уж на то пошло, отвлечься от суровой правды с помощью обжорства и зрелищ.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Успокойте недовольных жителей с помощью серии пиров и праздников.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Произведите 12 единиц Пищи \7700\ и Престижа \7704\ в своем городе $CityName на протяжении 5 ходов $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Вы можете достичь этого, работая с Населением, Ресурсами роскоши и Улучшениями.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">Жители насытились деликатесами и развлечениями и забыли о своей зависти. Браво!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Прах лучше войн</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Знаток редких чудес Ауриги, роскошных деликатесов и предметов Вечных, лидер малой фракции $MinorFaction готов объединиться с вами - но только при одном условии: вам нужно проявить свой талант на рынке, продемонстрировав потенциальному союзнику, что его ждет множество занятных безделушек, если он примкнет к вашей империи. Однажды он даже мечтает найти реликвии, которые принадлежали легендарному Эслеку Тарошу, таинственному существу, появившемуся в День Пробуждения. Что ж, надеяться не вредно.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Докажите, что вы - умелый торговец, чтобы убедить фракцию $MinorFaction присоединиться к вам.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Успешно проведите 3 торговые операции с другими крупными империями во время следующих $Timer ходов. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">На экране дипломатии можно найти сведения о торговле. Для торговли нужно открыть технологию "Дом дипломатов" (эра 2).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">Лидер фракции $MinorFaction в восторге от ловкости, с которой вы проворачиваете дела на рынке, и предвкушает взаимовыгодное партнерство.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Усмирение: $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Малая фракция присоединится к вашей империи после того, как вы проведете 3 мирных торговых сделки.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Глава 1. Кто там?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">В самом сердце храмового комплекса разведгруппа вашей армии обнаружила археолога. Во всяком случае, такое предположение о его профессии солдаты сделали, осмотрев его вещи и инструменты, пока он лежал на каменном полу, истекая кровью и тяжело дыша. Он назвался Хранителем по имени Ллик Золтан и сказал, что дикие звери напали на него, когда он занимался исследованиями.
 
Верите ли вы ему или нет, но он рассказал вам невероятную историю о далеких предках, которые явились со звезд, о том, как много сотен лет назад на нашу планету упал великий корабль Хранителей. В отличие от своих родичей Ллик полагает, что на Ауриге все еще остались другие звездные корабли. Он говорит, что сможет найти их, если ему удастся обнаружить следы их разрушительного отбытия...
 
Он уверяет, что не против поделиться плодами своих трудов, если вы поможете ему в следующей экспедиции. Он считает, что близок к открытию, но экспедиция будет тяжелой и ему потребуется множество припасов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">Незнакомец по имени Ллик Золтан считает, что на Ауриге все еще остались звездные корабли, и хочет отыскать шрамы, оставленные при их отбытии. Подготовьтесь к экспедиции, собрав необходимые припасы.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Соберите $LuxuryAmount ед. ресурса $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Ресурсы роскоши можно добыть с помощью экстракторов или купить на рынке.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">У вас получилось! Ллик тщательно осматривает припасы, и на его суровом лице наконец-то появляется широкая улыбка. Он говорит, что мы войдем в историю.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Глава 2. Под звездным небом</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">Увлеченность Ллика грядущей экспедицией заразительна. И даже если он гонится за фантазией, он делает это с чистым сердцем и искренним энтузиазмом. Вы видите возбуждение солдат, которые будут сопровождать Хранителя. Они чувствуют, что у них есть настоящая цель, что они могут все изменить.
 
Да вы и сами время от времени начинаете витать в облаках, хотя прекрасно понимаете, что не должны этого делать. Ллик сплел волшебную историю о звездах, о том, что каждая из миллионов светлых точек в чернильном ночном небе может оказаться плодородной планетой, где ваши люди смогут обрести настоящую свободу.
 
Ллик определил две развалины Вечных, в которых можно найти следы великой силы, необходимой для того, чтобы поднять корабль в воздух. Он убежден, что вскоре сможет доказать правоту своих слов...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">Хранитель Ллик убежден, что он близок к тому, чтобы найти древнюю стартовую площадку Вечных. Организуйте необходимые экспедиции с подходящими лидерами.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Исследуйте две руины армиями под предводительством героя. $Progression </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">Проследите, чтобы армию исследователей возглавлял герой!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">В ходе раскопок вам удалось отыскать множество ценных материалов и крупный схрон с текстами Вечных, но ни следа судна, способного к межзвездным путешествиям. Ллик в ярости.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Глава 3. Одержимый</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Вы и представить себе не могли, что такой ученый, образованный человек, как Ллик, может впасть в такую ярость. В первую ночь, когда участники экспедиции исследовали все помещения опаленных руин Вечных; когда солдаты в изнеможении рухнули на пол, чтобы отдохнуть после раскопок; когда не удалось найти ни единого следа так называемого "космического корабля", Ллик издал такой животный крик отчаяния, что его можно было услышать во всех уголках руин.
 
На следующий день к нему вернулось былое спокойствие. И его энергия. Он назвал экспедиции всего лишь небольшой задержкой. Он был уверен, что, объединив вновь обнаруженные тексты Вечных с его старыми исследованиями, он вскоре сможет найти новые зацепки. Он говорит, что Вечные были богами, что странствовали меж звезд. Что разрушения, обнаруженные в этих руинах, могли возникнуть только в результате запуска гигантских кораблей.
 
Он просит вас вновь оказать ему помощь, ссылаясь на то, что вы так далеко зашли, что просто не можете теперь бросить его. Ему потребуются исследователи, лингвисты, мастерские и многое другое, но приз того стоит.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ллик верит, что новые тексты Вечных помогут ему найти стартовую площадку и звездный корабль. Предоставьте ему необходимую научную поддержку.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Поднимите объем Прогресса в империи на 45.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">Объем Прогресса можно увеличить с помощью зданий, навыков героев и ресурсов роскоши.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">Эврика! После тщательного изучения текстов Вечных вам удалось воссоздать древнее устройство: передаточный "ключ", который помог открыть секретный бункер в предыдущих руинах...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Глава 4. Старые призраки</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">После стольких лет поисков Ллик не может сдержать восторга. Насколько ему известно, ранее никому не удавалось воскресить технологию Вечных. И неважно, что эта технология, по сути, представляет из себя обычный дверной ключ. Но то, что лежит за этой дверью, очень интригует...
 
Хранитель уверен, что в этом глубоком склепе он найдет всё, о чем он когда-либо молился, но некоторые ученые опасаются, что его вера беспочвенна, что он видит порядок там, где есть только хаос. В то же время третьи предполагают, что в бункере действительно могут находится останки Вечных - но ничего столь величественного, как космический корабль.
 
Ваши советники также предупреждают, что исследовательская группа может активировать древние защитные системы. Будет не лишним снарядить большой военный отряд.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">Неустанная работа Хранителя породила... что? Пока что никто не знает. Пришло время исследовать секретный бункер Вечных - с достаточно мощной армией на случай, если его защитные механизмы еще работают.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Вернитесь в ранее исследованные руины.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">Армии придется сражаться, так что убедитесь, что ее бойцы полны сил и здоровы.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Защищайте руины на протяжении $Progression \7708\ ходов. Каждые 2 хода \7708\ вас будет атаковать новая вражеская армия. Как минимум одна из ваших армий должна оставаться в регионе с руинами, на расстоянии не более 3 ячеек от них.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Как минимум одна ваша армия должна оставаться на расстоянии не более 3 ячеек от руин.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Ллик не может сдержать слез. Эти руины были повреждены не отчаливающими кораблями, но в результате обстрела из космоса. Ллик просит дать ему минуту побыть одному и выходит из бункера. С тех пор его больше никто не видел. Но вас все еще мучают таинственные вопросы, возникшие в результате его исследований. Кто стрелял по планете? И почему ее просто не уничтожили?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">Древние легенды</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">Расшифровав археологические находки, некоторые из главных специалистов по Вечным в империи обнаружили кое-что очень интересное - и соблазнительное. Они считают, что несокрушимые системы безопасности, охраняющие редкий артефакт Вечных в ауригских руинах, вскоре будут временно отключены. Это хорошие новости. Но есть и плохие: в записях отсутствует точное указание на местоположение руин, хотя у ученых есть парочка кандидатов, которые подходят под описание. Но хуже всего то, что в случае ошибки с выбором руин вам придется иметь дело с агрессивными защитниками...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">В одних из двух руин находится артефакт огромной мощи. В других - только враги. Найдите артефакт.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">За следующие $Timer \7708\ ходов исследуйте правильные руины и найдите искомую награду.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Руины будут отмечены лучом Праха.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">Археологи были правы! Это великолепный артефакт искусной работы, который, без сомнения, вскоре станет украшением для одной очень особенной личности.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Соревнование: Вторжение!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Орканы - Казар, Чака и Факир - поднялись из земных глубин, и теперь каждый их шаг сотрясает землю и наполняет ужасом сердца всех жителей Ауриги. Их прихвостни - агрессивные вши, что поднялись вместе с Орканами - терроризируют простой народ и угрожают обрушить на весь мир неслыханные разрушения. Все империи согласились, что это вторжение требует совместных действий, и пообещали уничтожить как можно больше вшей. Дабы подстегнуть интерес к охоте, правители договорились, что империя, которой удастся убить больше всего врагов, получит щедрую награду.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">Мир в опасности! Ненавистные вши Орканов должны быть беспощадно уничтожены.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Убейте больше орканских вшей, чем другие империи. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">Вши могут появиться в регионе, где есть хотя бы одни руины.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">Охота завершена! Вам удалось перебить десятки жутких вшей, и единственные, кто оплакивает их смерть, - это породившие их великаны.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">Победитель соревнования получит золото!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">Награда зависит от количества орканских вшей, убитых вашей империей.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Глобальное соревнование: Мятежный город</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">Что это за странный зверь?! Похоже, на город Кочевых Кланов напало какое-то безумие, и он устроил кровавую резню. Только представьте: целый передвижной город, с домами и людьми, вышел из-под контроля. Со всей планеты поступают сведения о сумятице и разрушениях, которые оставляет после себя это существо. Зверя нужно остановить, пока он не нанес еще больший урон.
 
Все империи Ауриги могут принять участие в охоте! И, если повезет, тот, кто одолеет сетсеке, даже сможет им воспользоваться...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">К оружию! Остановите обезумившего сетсеке, прежде чем он нанесет еще больше разрушений и причинит еще больше страданий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">Победа! Тяжело раненый сетсеке успокоился и присмирел, и его хозяевам, похоже, удалось вновь взять его под контроль. Но самое главное - что эти хозяева теперь подчиняются вам. Город ваш!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Победите сетсеке в бою.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">Сетсеке игнорирует штрафы за передвижение по неровной местности.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Сетсеке переходит под ваш контроль.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">Сетсеке несет для вас целый город!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Соревнование: Мир огня и пепла</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">Что это за темное волшебство? На горизонте возникла расколотая пламенем вершина, которая извергает пепельный дождь на близлежащую территорию и угрожает навсегда превратить плодородную почву в обожженную пустыню. Судя по вашим данным, эти искусственные чудовища возникают по всей Ауриге - к счастью, обычно в безлюдных местах, вдали от крупных городов.
 
Кто создал эти разрушительные механизмы? И главное - зачем? Это очень важные вопросы, но сейчас не время искать на них ответы. Сейчас нужно собраться с силами - всем, Аурига должна объединиться! - и уничтожить как можно больше этих злобных машин, прежде чем наши земли будет уже не спасти.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">Нужно защитить чистые земли Ауриги! Уничтожьте эти варварские машины для терраформирования, прежде чем весь мир превратится в вулканический ад.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">Земля спасена... ну, во всяком случае, большая ее часть. Там, где могли возникнуть базальтовые плато и вулканические озера, в основном остались пастбища, леса и заросли кустарника. Жители Ауриги всех рас и достатка благодарят вас за своевременное вмешательство.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Уничтожьте как можно больше образователей вулканов, прежде чем они нанесут непоправимый ущерб.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Ваша армия может отключать устройства с помощью действия "Уничтожить".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Глобальная награда и награда для участников (подиум).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Убрать: -1 пищи на ячейках с пищи </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Вулканический пепел</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">Из-за падающего с неба пепла ячейки производят меньше Пищи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">Производство Пищи приходит в норму.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">Производство Пищи пришло в норму после отключения образователей вулканов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">За вклад: $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">Итоговый счет для каждой империи с учетом ее вклада отобразится после завершения квеста.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">Праздник солнцестояния</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Ауригских зим боятся из-за их продолжительности и суровости. Значительная часть деятельности империи в другие времена года должна быть направлена на подготовку к прибытию зимы или смягчение ее последствий.
 
Но почему бы не попробовать в этот раз что-то новое? Почему бы не превратить зиму во время праздников, когда семьи и сообщества встречаются и воздают должное общим ценностям и впечатлениями? Довольно угрюмых настроений, отражающих темные небеса! Возможно, будет лучше, если вы засыплете своих работяг роскошью и подарите им немного радости, которая поможет продержаться в эти морозные месяцы?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Активируйте бонусы ресурсов Роскоши, чтобы наполнить своих жителей радостью во время зимних месяцев.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">Возрадуйтесь! Продуктивность и боевой дух выросли, а празднества по всей империи развеяли тоску и грусть, свойственные этому времени года. Полагаю, вы согласитесь, что похмелье - малая плата за подобное.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">До конца этой зимы активируйте не менее $AmountLocale бонусов Роскоши. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Бонусы ресурсов Роскоши можно активировать на экране империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Величественные существа</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Возможно, вам не доводилось их встречать и вы впервые о них слышите, но потрясающие скайфины считаются одними из главных чудес фауны Ауриги. Местные жители называют их летающими коврами, ангелами-ящерами, парящими грезами и многими другими странными именами. Знаменитые не только свое красотой, но и скоростью и способностью собирать стратегические ресурсы, они являются желаемым приобретением для лидера любой империи.
 
Кажется, вам наконец-то улыбнулась удача: мы обнаружили скайфина, который в одиночку двигался по глуши Ауриги. Возможно, вам удастся поймать его!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">Захватите это великолепное существо и подчините его своей воле!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Неважно, интересуетесь ли вы коллекционированием экзотических питомцев или нет, получить в свое распоряжение кого-то не только красивого, но и полезного - редкая удача. Поздравляем!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Победите скайфина, замеченного в регионе $RegionNameLocale, за $Timer \7708\ ходов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">Станьте первой империей, которой удастся схватить это чудесное существо!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Вы получаете контроль на Скайфином.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">Скайфин может поглощать ресурсы для вашей империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Беспомощный герой</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Руины Ауриги - опасные места даже для тех, кто обладает выдающимися способностями. К вам прибыл курьер из далеких земель и сообщил, что таинственная фигура попала в какую-то беду в руинах Вечных. Более того, указанная личность пыталась передвинуть огромные булыжники, чтобы выбраться на свободу. Вероятно, речь идет об одном из владеющих Прахом героев!
 
Невероятно. Вам бы очень пригодился очередной герой в рядах ваших офицеров и администраторов - однако если он ранен, то путешествие может оказаться не таким уж и простым...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Наймите нового героя, исследовав указанные руины и сопроводив его в один из ваших городов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Хороший поступок, за который вы получили достойную награду. У героя уйдет некоторое время на восстановление, однако вполне вероятно, что он сторицей окупит время и силы, затраченные на его спасение.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Доберитесь до помеченных руин, чтобы нанять нового героя.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">С помощью армии сопроводите раненого героя до ближайшего города, где он сможет восстановиться, за $Timer \7708\ ходов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Оказавшись в городе, вы можете передать армию герою или оставить ее здесь на один ход \7708\. После этого вам придется подождать несколько ходов \7708\, прежде чем герой исцелится и сможет вновь возглавить войска.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">Станьте первой империей, которой удастся достичь обозначенных руин.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Почетный титул</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Только одна империя удостоится чести помочь этому герою. Армия будет носить имя "Спасителей героя".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Раненый герой</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">После завершения раненый герой появится на экране героев.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Спасители героя</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Неестественные ресурсы</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Похоже, что группа "свободных предпринимателей" (иными словами: пиратов и бандитов) хочет выйти из тени. Однако им нужны гарантии, чтобы убедить своих товарищей осесть и заняться менее рискованным делом. Они считают, что ваша империя может помочь им с этим.
 
Они с радостью поступят на работу на ваши экстракторы, - которые в большинстве своем находятся вдали от любопытных глаз, - если вы откроете достаточно объектов, чтобы они смогли перевезти туда родных и близких. Кроме того, раскаявшиеся бандиты даже передадут вам часть награбленного в качестве благодарности за второй шанс.
 
В конце концов, на Ауриге есть немало способов заработать богатство и власть, и добыча обильных природных ресурсов - один из лучших из них. Почему бы не получить больше ресурсов и не вернуть в имперскую казну немного награбленного?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Постройте дополнительные экстракторы стратегических ресурсов и помогите банде преступников начать жизнь с чистого листа, пока они не передумали.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">Что ж, все обернулось даже лучше, чем ожидалось! Небольшой бонус в казне, минус одна угроза для жителей империи и стабильный приток ресурсов. Приятно, когда все идет по плану.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">За $Timer \7708\ ходов разместите на территории империи 2 новых экстрактора стратегических ресурсов $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Экстректоры должны быть размещены на неисследованных залежах стратегических ресурсов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">Внезапная вечеринка!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Знаменитый политический философ некогда сказал, что "цель оправдывает средства". Дебаты о нравственности данного высказывания продолжаются до сих пор, однако иногда подобный прагматичный подход оказывается очень кстати.
 
Взять хотя бы ваших друзей и союзников. Так ли сильно они вам помогают? Так ли они полезны? Или, возможно, вы можете принести одного из них в жертву на нечестивом алтаре политической выгоды?
 
Решение, конечно, за вами. Только помните, что вам с этим жить...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Превратите наименее полезного союзника в полезного врага - и уничтожьте несколько его армий.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Объявите войну союзнику или заключите с ним перемирие.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Объявите войну союзнику или заключите с ним перемирие.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Победите 3 армии этой империи за $Timer хода $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">Вы должны быть подлыми и быстрыми!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">Сделанного не воротишь! Остается только надеяться, что данный союзник был подлым интриганом и сам подумывал провернуть с вами подобное.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Стая големов</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">К императорам часто обращаются за помощью, но такого вы еще не слышали. Похоже, что вашу глубинку разоряют какие-то пышущие пламенем конструкты, и ваши удивленные и немного обгорелые жители требуют, чтобы вы избавились от этой угрозы. Но речь идет не только о ваших подданных - небольшая деревня фракции $MinorFaction также сильно пострадала от этого вторжения.
 
Задав несколько вопросов в правильных местах, вы узнали, что эти големы "Капаку" и правда повелевают огнем и лавой. Нужно срочно убрать их подальше от посевов, деревянных зданий и сараев с сеном. Фракция $MinorFaction будет также только рада присягнуть на верность вашей империи, если вы докажете, что можете потушить пожары и разобраться с их зачинщиками.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Помогите фракции $MinorFaction избавиться от бесчинствующих големов Капаку.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Ваши люди вздыхают с облегчением, когда отношения и температура приходят в норму. Фракция $MinorFaction с радостью присоединяется к вам, поскольку вам удалось доказать, что вы умеете справляться со странными неожиданностями.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Победите армию Капаку в регионе $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Чтобы победить, вам потребуется могучая армия.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Усмирение: $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">Фракция $MinorFaction присоединится к империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">Выкованные в плавильном котле</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">Тихими и смущенными голосами ваши военные советники замечают, что ваши стратегии стали... предсказуемыми. Предсказуемыми! Что дальше?! Ваши стратегии станут скучными?! Что можно сделать, чтобы ваше поведение на поле боя стало не таким шаблонным, а враги стали не такими эффективными?
 
Ваш заместитель по имперскому разнообразию предлагает следующее: наймите дополнительных представителей малых цивилизаций и используйте в бою их необычную и зачастую весьма эффективную тактику. Смените состав войск и измените способности. Хм-м-м. Что ж, это предложение может заставить ваших соседей дважды подумать, прежде чем отправлять к вам свои войска. Удивительно, что оно исходит от дальнего родственника, которого вы всегда считали бесполезным и для которого были вынуждены придумать должность и титул...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Убедитесь, что в ваших городах имеются представители усмиренных деревень малых цивилизаций.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">Пока что боевой дух в полном порядке, а разнообразие в городах не привело к каким-либо серьезным проблемам. Возможно, это повод для повышения с "Заместителя" до "Советника"...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">Добейтесь, чтобы хотя бы в 5 городах проживало население из как минимум 1 усмиренной деревни.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Малые цивилизации можно усмирить, выполнив задания, использовав престиж или победив их в бою.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Усмирение: $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">Фракция $MinorFaction присоединится к империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Подземный гром</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">Там внизу, куда вы не можете заглянуть, что-то происходит. Несколько городов сообщают о вибрации и грохоте, как будто под землей булыжники трутся друг об друга. Но есть и другое, более правдоподобное объяснение, - орканские "вши" пришли в движение. Проблема в том, что жители деревень не могут уснуть, скотина напугана, а дети на грани нервного срыва. Иными словами, вам нужно срочно что-то предпринять.
 
Эксперты и алхимики согласились, что вшей можно выманить из логова, предложив им вкусные и экзотические предметы роскоши. Странное, конечно, решение, но оно всяко лучше постоянного потока жалоб. К тому же, кто знает? Может, вы даже научитесь уживаться с вшами.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">Выманите странствующих вшей из их логова, а затем избавьтесь от них!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Разместите $LuxuryAmount ед. ресурса $LuxuryName в руинах, отмеченных лучом света.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Ресурсы роскоши можно добыть с помощью экстракторов или купить на рынке.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Разгромите странствующие армии вшей в регионах $Region1Name и $Region2Name. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">Вши - пехотные юниты, которые обладают высокой атакой и инициативой.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">А вот это что-то новенькое. Вам удалось восстановить мир и завоевать благодарность своего народа, а несколько из ваших самых рисковых солдат начали учиться сражаться вместе с вшами. Все-таки Аурига - чудное место.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Армия орканских вшей</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Вы получаете контроль над армией из 3 орканских вшей.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Лесной пожар</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">Говорят, что некоторые любят погорячее. Но никто в здравом уме не любит такую жару. К вашим владениям движется Страж Огня, который, вероятно, сошел с ума в цепях и подземельях Вечных. Эти могучие элементали - ужасные враги и очень полезные союзники. Кто знает, чем закончится эта встреча?
 
Похоже, с угрозой можно разобраться двумя путями - уничтожить ее с помощью военной силы или усмирить (или точнее - "подкупить"). Какой бы вариант вы не выбрали, будем надеяться, что вам удастся потушить этот пожар!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Победите Стража Огня в бою или соберите достаточно Костей титанов, чтобы усмирить его.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Активируйте 3 бонусов Костей титанов в течение $Timer следующих ходов. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Победите Стража.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">Он очень велик и очень силен. Удачи!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">Радости нет границ! Опасность миновала, мир восстановлен, и все, кто живет в деревянных домах, очень вам благодарны.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Страж Огня</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Страж Огня переходит под ваш контроль.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">Жрецы и пираты</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">Что это за очередная идиотия, которая захватила ваши территории? Какой-то лидер бандитов решил, что ему будет выгоднее объявить себя религиозным лидером. И вот в рекордные сроки была создана Церковь Мирского Наслаждения. Теперь дезертиры, изгои и воры собираются в так называемые "религиозные" группировки под предлогом того, что акт накопления богатств является доказательством чистоты и благочестия собирателя.
 
Хватит это терпеть! Пришло время во всем разобраться, покарать новообращенных бандитов и дать этим шарлатанам понять, что им не стоит посягать на верность, которую заслуживают только истинные лидеры империи.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Раздавите этот культ алчности и лицемерия, одолев банды преступников в четырех подсвеченных локациях.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Победите 4 армии, скрывающиеся в 4 подсвеченных руинах. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Руины, в которых скрываются ваши враги, будут отмечены на карте лучами Праха.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Отправляйтесь ко вторым руинам и победите расположенную там армию. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">Вперед!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Отправляйтесь к третьим руинам и победите расположенную там армию. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">Удачи!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Отправляйтесь к четвертым руинам и победите расположенную там армию. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">Эта последняя...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">Какой интересный набор врагов! Похоже, некоторые готовы верить во все, что им скажет лидер, как бы нелепо это не звучало. Спокойствие восстановлено, а ваши войска научились противостоять множеству разнообразных врагов.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Monstrous Tales</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">В Monstrous Tales появляется множество новых заданий, в том числе удивительное приключение в нескольких частях об исследовании древних руин, которые не назвать иначе как... чудовищными.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">20 новых историй, связанных с чудовищами и мифами из глубин таинственной и опасной истории Ауриги... здесь есть все: друзья и враги, надежда и отчаяние.
Повстречайтесь с несметным количеством странных представителей цивилизаций - порой весьма нецивилизованных, - а также с другими народами, племенами, стадами и стаями, которые населяют и наводняют обширные земли Ауриги.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Аурига</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Исследуйте земли Ауриги, захватите ее безграничные регионы и получите контроль над ключевыми стратегическими локациями.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Исследуйте земли Ауриги.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Пряные острова</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Ква'уск</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Маньюр</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Атайу</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Западное ущелье</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Южное ущелье</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Акк</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Аменвар</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Кипучие пики</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Сам-рисум</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Дозорные острова</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Глубоководье</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Мулладин</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ормн</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Маребонд</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Уоример</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Валдэа</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">О'ирент</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Сипуан</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Алмед</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Мапаа</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Одденда</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">Море печали</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Адуран</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Жадде</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Мокк</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Тренвин</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Абериан</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Виешсул</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Кентамис</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Йег</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Кальх</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Суан</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Сайин</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Наиллон</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Даргодар</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Адикин</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Каррандар</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Жагорак</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Билок</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Слик</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Йег</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Унданд</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Эндигир</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Химун</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Агаи</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Лайонит</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Ноларан</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Шадонн</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Стрард</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Троуд</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Омгар</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Алдодев</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Дхойач</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Шиамер</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Овору</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ранф</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Перуск</LocalizationPair>
</Datatable>