<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Chleba i igrzysk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">Wśród twoich obywateli aż huczy od wieści na temat wspaniałych osiągnięć, zakrojonych na wielką skalę ekspedycji oraz przełomowych odkryć, które… mają już na koncie inne imperia. Zazdrość zalęgła się w sercach poddanych, a ty coraz wyraźniej słyszysz pomruk niezadowolenia, narastający na tętniących życiem bazarach i w karawanserajach za każdym razem, gdy nadchodzi kolejna wieść o czyimś sukcesie. Trzeba rozproszyć te minorowe nastroje poczuciem dumy z dokonań macierzystego mocarstwa, czyli - nie oszukujmy się - odwrócić uwagę malkontentów od niewygodnych prawd, fundując im obżarstwo przeplatane barwnymi widowiskami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Uspokój niezadowolonych obywateli pasmem uczt i uroczystości.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Wyprodukuj co najmniej 12 jednostek żywności \7700\ i wpływu \7704\ w swoim mieście $CityName w ciągu 5 tur - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Możesz osiągnąć ten cel dzięki populacji, luksusom i ulepszeniom.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">Obywatele napełnili trzewia delicjami i nasycili oczy widowiskami, zapominając o toczącej serca zazdrości. Brawo!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Przez Pył do serca sojuszników</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Przywódca frakcji $MinorFaction - znawca rzadkich cudowności, luksusowych przysmaków i artefaktów Bezkresnych - chętnie wejdzie z tobą w sojusz pod jednym warunkiem: musisz błysnąć umiejętnościami handlowymi i udowodnić potencjalnym sprzymierzeńcom, że zyskają dostęp do niezliczonej ilości ciekawych świecidełek, jeżeli tylko zwiążą swoje losy właśnie z twoim imperium. Mają nadzieję, że pewnego dnia uda im się odnaleźć relikty związane z tajemniczą istotą znaną jako Eslek Tarosh, która pojawia się w Dniu Przebudzenia. Nadzieję zawsze mogą mieć.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Zaprezentuj się jako sprawny gracz na rynku, aby frakcja $MinorFaction dołączyła do grona twoich sojuszników.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Przeprowadź 3 udane transakcje handlowe z innymi większymi imperiami w ciągu $Timer kolejnych tur. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">Ekran dyplomacji zawiera informacje na temat transakcji handlowych. W ich przypadku musisz odblokować technologię "Zguba dyplomaty" (Era II).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">Przywódca frakcji $MinorFaction docenia twoją merkantylną sprawność i liczy na owocną współpracę.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Pacyfikacja frakcji $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Ta pomniejsza frakcja dołączy do twojego imperium, gdy dokonasz 3 pokojowych transakcji.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Rozdział 1: Kto się tam zapuścił?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">Daleko w głębi świątynnego kompleksu oddział harcowników, który wysforował się na czoło twojej armii, znajduje archeologa. W każdym razie takim mianem go ochrzcili ze względu na narzędzia i przyrządy, które przy nim znaleźli. Nieznajomy leży ranny na kamiennej posadzce, ciężko oddychając. Mówi, że jest Podziemnym i przedstawia się jako Ilic Zoltan, twierdząc, że podczas badania obiektu zaatakowały go dzikie zwierzęta.
 
Słowa archeologa mogą brzmieć niewiarygodnie, pamięta jednak niesamowitą opowieść o swoich odległych przodkach pochodzących z gwiazd i o tym, jak wielki wehikuł Podziemnych rozbił się na tym świecie całe stulecia temu. W przeciwieństwie do reszty swych ziomków jest przekonany, że inne przemierzające kosmos maszyny nadal istnieją na Auridze… Dodaje też, że jeśli wytropi ślady pozostałe po ich wybuchowym starcie, odnajdzie również same statki…
 
Zapewnia, że podzieli się z tobą owocami swej pracy, jeśli pomożesz mu zorganizować kolejną ekspedycję. Wierzy, że od sukcesu dzieli go niewiele, natomiast wyprawa nie należy do łatwych i będzie wymagać zgromadzenia pokaźnych zapasów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">Nieznajomy przedstawiający się jako Ilic Zoltan twierdzi, że wędrujące pośród gwiazd wehikuły nadal istnieją na Auridze, i pragnie odszukać blizny pozostawione przez startujące maszyny. Przygotuj się do wyprawy, gromadząc potrzebne zasoby.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Zbierz odpowiednie zapasy: $LuxuryAmount × $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Zasoby luksusowe można pozyskać, kupując je na rynku lub wznosząc fabryki.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">Udało się! Gdy Ilic taksuje zasoby, na jego twarzy pojawia się szeroki uśmiech. Zapewnia cię, że razem przejdziecie do historii.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Rozdział 2: Pod rozgwieżdżonym niebem</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">Entuzjazm Ilica wobec nadchodzącej ekspedycji okazał się zaraźliwy. Nawet jeśli to jego pogoń za marzeniem, szczerość intencji archeologa i emanująca z niego energia nie ulegają wątpliwości. Podekscytowanie jest również obecne wśród żołnierzy wyznaczonych na towarzyszy eksploratora: czują, że przyświeca im prawdziwy cel, którego osiągnięcie może się okazać absolutnym przełomem.
 
Czasem i ty dajesz się porwać fantazji, choć wiesz, że jest to niewskazane. Ilic snuł magiczne opowieści o gwiazdach; opowiadał o tym, że jeden z milionów punktów na czarnym aksamicie nocnego nieba jest być może życiodajnym światem, w którym ludzie mogliby osiągnąć autentyczną wolność.
 
Odkrywca zidentyfikował dwa zespoły ruin Bezkresnych, w których widać ślady oddziaływania sił na tyle potężnych, że mogłyby wynieść statek nad ziemię. I jest pewien, że wkrótce jego hipoteza stanie się faktem…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">Pochodzący z ludu Podziemnych Ilic święcie wierzy, że wkrótce odkryje starożytną płytę startową Bezkresnych. Wyznacz niezbędnym ekspedycjom odpowiednie dowództwo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Zbadaj jeszcze dwa kompleksy ruin, wysyłając armię dowodzoną przez bohatera - $Progression. </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">Pamiętaj, że na czele armii eksploracyjnej musi stać bohater!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">Na terenie wykopalisk odkryto mnóstwo cennych materiałów i pokaźną kolekcję pism Bezkresnych, ale nie natrafiono na żaden ślad okrętu zdolnego poruszać się wśród gwiazd. Ilic dostał szału.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Rozdział 3: Opętaniec</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Kto by się spodziewał, że nauczyciel i naukowiec Ilic może wpaść w taką furię. Tamtej pierwszej nocy - gdy ekspedycja zlustrowała każdą komnatę w spopielonych ruinach Bezkresnych, gdy wykończeni przeczesywaniem gruzów żołnierze z ulgą spoczęli, gdy nie znaleziono choćby pojedynczego nitu z tak zwanego "statku kosmicznego" - dzikie, pełne frustracji wrzaski niosły się echem po ruinach.
 
Nazajutrz uczony odzyskał spokój. I zapał. Ekspedycje nazwał ledwie potknięciem. Dzięki świeżo odkrytym pismom Bezkresnych i dotychczasowym badaniom Ilic był pewien, że odkryje kolejne tropy. Twierdzi, że Bezkreśni byli przemierzającymi wszechświat bogami. Zniszczenia widoczne w tych ruinach mogły powstać wyłącznie wskutek kolejnych startów gigantycznych wehikułów.
 
Prosi o dalsze wsparcie, tłumacząc, że nie możesz go teraz opuścić, skoro razem zaszliście tak daleko. Będzie potrzebować badaczy, językoznawców, warsztatów i nie tylko, ale zdobyta nagroda przyćmi wszystko.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ilic uważa, że niedawno odkryte pisma Bezkresnych kryją klucz pozwalający umiejscowić zarówno bazę kosmiczną, jak i statek. Zapewnij mu niezbędne wsparcie naukowe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Zwiększ wydajność nauki w twoim imperium o 45 pkt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">Wydajność nauki można zwiększyć za pomocą budynków, umiejętności bohaterów i zasobów luksusowych.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">Eureka! Wytężone analizy pism Bezkresnych doprowadziły do odtworzenia starożytnego urządzenia: klucza-nadajnika, który otworzył właz do sekretnego bunkra w zbadanych wcześniej ruinach…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Rozdział 4: Pozostałości minionego</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">Po wielu latach poszukiwań emocje Ilica sięgają zenitu. Sądzi, że do tej pory jeszcze nikt nie zrekonstruował technologii Bezkresnych, nawet jeżeli jej przykładem ma być urządzenie tak proste jak zwykły klucz do drzwi. Najbardziej jednak ciekawi to, co może się kryć za tymi drzwiami…
 
Podziemny jest pewien, że jego najgoręcej wznoszone modły zostaną wysłuchane właśnie w tej głęboko ukrytej krypcie. Tymczasem inni są zdania, że archeolog gra va banque, że dostrzega porządek tam, gdzie jest jedynie chaos. Sugerują, że sekretny bunkier faktycznie może zawierać pozostałości Bezkresnych, ale na pewno nic, co dorównywałoby skalą okrętowi kosmicznemu.
 
Poza tym twoi doradcy ostrzegają, że próba odpieczętowania prastarych struktur może doprowadzić do aktywacji starożytnych mechanizmów obronnych. Roztropność nakazywałaby wysłać pokaźne siły wojskowe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">Niestrudzone wysiłki Podziemnego zaowocowały… czym? Tego jeszcze nikt nie wie. Pora zbadać ukryty bunkier Bezkresnych… Mając na podorędziu wystarczająco potężną armię, w razie gdyby zabezpieczenia obronne jakimś cudem zadziałały.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Wróć do poprzednio zbadanych ruin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">Wojsko czeka walka, więc upewnij się, że jest wystarczająco silne i zdrowe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Obroń ruiny w ciągu $Progression \7708\ tur. Co 2 \7708\ tury pojawi się nowe wojsko wroga i przypuści na ciebie atak. Przynajmniej jedna należąca do ciebie armia musi przebywać w tym samym regionie, w którym są ruiny, w odległości 3 pól od nich.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Przynajmniej jedna twoja armia musi przebywać w odległości 3 pól od ruin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Oszołomionemu Ilicowi cisną się do oczu łzy. Ruiny nie powstały wskutek startu statków, ale w wyniku ataku znajdującej się w kosmosie broni. Uczony stwierdza, że musi chwilę pobyć sam i wychodzi z bunkra. Po czym na zawsze znika. Wydobyte przez niego na światło dzienne kwestie pozostają jednak nierozwiązane. Kto przeprowadził ostrzał planety i dlaczego jej po prostu nie zniszczył?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">Stare legendy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">Archeologiczne znaleziska odcyfrowane przez czołowe autorytety imperium w dziedzinie historii Bezkresnych zawierają wyjątkowo ciekawą i… kuszącą treść. Może z nich wynikać, że niemożliwe do obejścia systemy zabezpieczeń strzegące rzadkiego artefaktu Bezkresnych w jakichś ruinach na Auridze wkrótce przestaną na pewien czas działać. To dobra wiadomość. Mniej za to cieszy brak informacji na temat dokładnego położenia tego miejsca. Jak na razie najlepiej rokują dwa kompleksy ruin. Niestety, zbadanie lokacji pozbawionej reliktu może aktywować agresywne siły obronne…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">Jeden z dwóch kompleksów ruin może kryć niezwykle potężny artefakt. W drugim z nich będą wyłącznie wrogowie. Znajdź artefakt.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">W ciągu kolejnych $Timer \7708\ tur zbadaj właściwe ruiny i zdobądź poszukiwaną przez ciebie nagrodę.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Położenie ruin wskaże promień Pyłu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">Archeolodzy mieli rację! Poszukiwany artefakt wygląda olśniewająco, został wykonany z podziwu godnym kunsztem i wkrótce na pewno ozdobi kogoś cieszącego się wyjątkowymi przywilejami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Rywalizacja: plaga!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Urkany - Kazar, Chaka i Fakir - wyłoniły się z głębi ziemi, wstrząsając jej powierzchnią każdym wykonanym krokiem i siejąc grozę w sercach każdego mieszkańca Aurigi. Ich pomocnicy, agresywne wszawe armie, które pojawiły się razem z nimi, prześladują zwykłych ludzi i przymierzają się do spustoszenia całej planety. Wszystkie imperia są zgodne co do tego, że ta groźna plaga wymaga wspólnej reakcji i że każde z nich postara się wytępić jak najwięcej tego paskudztwa. Chcąc zachęcić do udziału w łowach, ich uczestnicy uzgodnili, że imperium z największą liczbą zabójstw na koncie otrzyma hojną nagrodę.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">Pokój panujący na wszystkich terytoriach jest zagrożony! Będące przedmiotem powszechnej pogardy wszawe armie urkanów muszą zostać bezwzględnie wytępione.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Zabij najwięcej wszy urkanów z wszystkich imperiów. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">Wszy mogą się pojawić w regionie mającym przynajmniej jeden zespół ruin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">Polowanie dobiegło końca! Dziesiątki wszy padły trupem. Płaczą po nich jedynie olbrzymy, które przybyły z tego samego miejsca, co ich ubici pobratymcy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">Najskuteczniejszy tępiciel zdobędzie złoto!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">Nagroda zależy od liczby wszy urkanów zabitych przez każde imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Globalna rywalizacja: wykolejone miasto</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">Co to za pandemonium?! Miasto Wędrownych Klanów wpadło chyba w szczególnego rodzaju obłęd i ruszyło krwawym szlakiem. Wyobraź sobie nomadyczną metropolię, pełną domostw i ludzi, która pogrążyła się w kompletnym chaosie. Z najróżniejszych zakątków planety docierają raporty o zamieszaniu i zniszczeniach, które zostawia po sobie to kroczące monstrum; trzeba je powstrzymać, zanim wyrządzi jeszcze więcej szkód.
Wszystkie imperia Aurigi mogą wziąć udział w tej misji! A jeśli komuś się uda ujarzmić Setseke, być może zdoła je wykorzystać…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">Do broni! Powstrzymaj siejące spustoszenie Setseke, zanim zostawi po sobie jeszcze więcej zgliszcz i łez.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">Zwycięstwo! Zdaje się, że obezwładnione, uległe i ciężko ranne Setseke znowu jest pod kontrolą swych właścicieli. Tych z kolei trzymasz w garści ty, więc masz się z czego cieszyć. Miasto należy do ciebie!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Pokonaj Setseke w bitwie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">Setseke ignoruje kary za ruch w terenie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Ujarzmienie Setseke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">Setseke niesie dla ciebie całe miasto!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Współpraca: kraina ognia i popiołów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">Cóż to za czarna magia? Daleko na horyzoncie rysuje się ciemny, ognisty szczyt plujący popiołem w otaczającą go przestrzeń. Jeśli nie przestanie, zamieni żyzną ziemię w poczerniałe pustkowia. Z doniesień wynika, że te będące konstruktami monstra panoszą się po całej Auridze, przy czym zawsze pojawiają się w pustych miejscach z dala od miast.
 
Kto puścił w ruch tak niszczycielskie mechanizmy? I w jakim celu? Te ważkie pytania na razie muszą poczekać na odpowiedź, gdyż teraz musimy skrzyknąć nasze siły - wspólnie, jako zjednoczeni mieszkańcy Aurigi! - i zniszczyć jak najwięcej tych potwornych maszyn, nim nasze ziemie bezpowrotnie strawią płomienie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">Musimy ochronić nieskalane ziemie Aurigi! Zniszcz barbarzyńskie maszyny terraformujące, zanim świat zamieni się w wulkaniczne zgliszcza.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">Ziemia została ocalona… a przynajmniej jej większość. Bazaltowe pola i jeziora wulkaniczne w większości przypadków nie wyrugowały łąk, lasów ani buszu. Mieszkańcy Aurigi reprezentujący wszystkie rasy i klasy dziękują ci za tę interwencję.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Zniszcz jak najwięcej magmoformatorów, nim poczynią nieodwracalne szkody.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Twoja armia może dezaktywować te urządzenia, korzystając z czynności demontażu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Nagroda ogólna i na uczestnika (podium).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Usuń: -1 Zywności na płytkach Zywności</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Pył wulkaniczny</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">W związku z dużym natężeniem pyłu wulkanicznego w powietrzu pola wytwarzają mniej żywności.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">Produkcja żywności wraca do normy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">Po wyłączeniu magmoformatorów produkcja żywności wróciła do poprzedniego poziomu.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">Za każde Dodanie: $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">Po zakończeniu misji dostaniesz zwrot swojego udziału.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">Święto przesilenia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Zimy na Auridze niezmiennie budzą obawy ze względu na ich długość i surowość. Podczas pozostałych pór roku imperium skupia większość swoich wysiłków na przygotowaniach do zimy lub zminimalizowaniu skutków jej nadejścia.
 
A może tym razem przyjęlibyśmy inne podejście? Spróbuj zamienić zimę w czas świętowania, podczas którego rodziny i społeczności będą razem, a wspólne wartości i doświadczenia staną się przedmiotem rozmaitych uroczystości. Połóż kres ponurym nastrojom, które zjawiają się wraz z ciemnym niebem! Może się okazać, że lepiej będzie obdarować twoich ciężko pracujących obywateli luksusami, dzięki którym szybciej im miną mroźne miesiące.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Aktywuj ulepszacze zasobów luksusowych, aby poprawić nastroje mieszkańców podczas zimowych miesięcy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">Masz powody do zadowolenia! Produktywność i morale wzrosły, a uroczystości organizowane w całym imperium podniosły wszystkich na duchu w tym zazwyczaj ponurym czasie. I na pewno zgodzisz się ze mną, że poimprezowy kac jest niewygórowaną ceną za tyle dobra.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">Przed końcem tej zimy musisz dysponować minimalną liczbą $AmountLocale aktywnych ulepszaczy luksusów. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Ulepszacze zasobów luksusowych można aktywować na ekranie imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Majestatyczne stworzenia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Być może nie było ci dane widzieć tej istoty ani nawet o niej słyszeć, ale jednym z najcudowniejszych przykładów zróżnicowanej fauny i flory Aurigi jest olśniewający Płetwolot. Ludzie nazywają te stworzenia latającymi kobiercami, jaszczurczymi aniołami, pływającymi marzeniami, choć istnieją jeszcze dziwniejsze terminy na ich określenie. Płetwoloty słyną nie tylko z piękna, ale i błyskawicznego tempa, w jakim się poruszają, a także zdolności gromadzenia zasobów strategicznych - dlatego każdy przywódca imperium pragnąłby mieć przynajmniej jeden okaz na swoich usługach.
 
I szczęście chyba ci dopisuje: dostrzeżono Płetwolota przemierzającego dzikie obszary Aurigi. Być może będzie należeć do ciebie!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">Schwytaj to wspaniałe stworzenie i zostań jego właścicielem!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Wcale nie musisz kolekcjonować egzotycznych zwierząt, aby docenić praktyczne zalety posiadania tak pięknego i zarazem przydatnego stworzenia. Poszczęściło ci się - gratulacje!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Pokonaj Płetwolota widzianego w okolicach regionu $RegionNameLocale w ciągu $Timer \7708\ tur.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">Twoje imperium ma być pierwszym, które schwyta to wspaniałe stworzenie!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Zyskujesz kontrolę nad Płetwolotem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">Płetwolot może przyswajać zasoby dla twojego imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Bezsilny bohater</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Ruiny Aurigi to groźne miejsca nawet dla tych, którzy mają wyjątkowe zdolności. Przybył do ciebie posłaniec z odległych ziem z wieścią, że na terenie pewnych ruin Bezkresnych utknęła tajemnicza postać. Co więcej, uwięziony nieznajomy to najpewniej jeden z używających Pyłu bohaterów, ponieważ potrafi przesuwać masywne bloki skalne, szukając drogi wyjścia
 
Fascynujące. Kolejny bohater w szeregach twoich oficerów i administratorów byłby bez wątpienia korzystnym nabytkiem. Jeśli jednak jest ranny, podróż nie będzie należała do najłatwiejszych…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Zwerbuj kolejnego bohatera: zbadaj wskazane ruiny, po czym eskortuj rekruta do jednego z twoich miast.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Dobry uczynek, który naprawdę się opłacił. Bohater nieprędko wróci do zdrowia, ale istnieją duże szanse, że wartość tej postaci zdecydowanie przewyższy czas i wysiłek poświęcony przez ciebie na jej znalezienie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Dotrzyj do oznaczonych na mapie ruin i zwerbuj przebywającego tam bohatera.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">Razem z armią i rannym bohaterem przemaszeruj do najbliższego miasta, aby rekonwalescent mógł odzyskać zdrowie przed upływem $Timer \7708\ tur.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Przebywającą w mieście armię możesz przenieść do bohatera lub potrzymać ją przez jedną \7708\ turę w mieście. Następnie należy odczekać kilka \7708\ tur, zanim bohater odzyska zdrowie, aby można go było przypisać.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">Twoje imperium ma być pierwszym, które dotrze do wskazanych ruin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Tytuł honorowy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Zaledwie jedno imperium dostąpi zaszczytu udzielenia pomocy bohaterowi. Armia zyska nową nazwę: "Wybawcy Bohatera".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Ranny bohater</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">Po wykonaniu zadania ranny bohater pojawi się na ekranie bohaterów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Wybawcy Bohatera</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Zasoby nienaturalne</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Wygląda na to, że grupa "przedsiębiorców do wynajęcia" (czyli piraci i zbójcy) chce zerwać z przestępczym procederem. Potrzebują jednak jakiegoś uzasadnienia, za pomocą którego zdołaliby przekonać swoich ludzi, że opłaca się wieść osiadłe i pozbawione większego ryzyka życie. Zastanawiają się, czy mogliby w tej kwestii liczyć na wsparcie twojego imperium.
 
Chętnie zarządzaliby punktami wydobycia zasobów, które zazwyczaj znajdują się z dala od wścibskich spojrzeń, o ile udostępnisz im wystarczająco dużo takich miejsc, aby mogli tam ściągnąć swoje rodziny i przyjaciół. Co więcej, podzielą się z tobą nieuczciwie przytulonymi łupami, jeśli pozwolisz im zacząć na nowo.
 
Koniec końców na Auridze majątek i władzę można zdobyć na wiele sposobów, choć pozyskiwanie obficie występujących zasobów naturalnych to jedna z najskuteczniejszych metod. Skoro możesz się wzbogacić, odzyskując przy okazji skradzione imperialne dobra…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Zanim gang wyjętych spod prawa oprychów zmieni zdanie, zbuduj dodatkowe fabryki zasobów strategicznych, aby dzięki nim przestępcy mogli zawrócić ze złej drogi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">No proszę, rezultaty okazały się zaskakująco dobre! Skarbiec jest pełniejszy, mieszkańcy twojego imperium mają o jedno zmartwienie mniej, a zasobów spływa więcej niż dotąd. W pełni zrealizowany plan przynosi dużo satysfakcji.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">Przed upływem $Timer \7708\ tur postaw 2 kolejne fabryki strategiczne w granicach twojego imperium - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Musisz je umieścić na nieeksploatowanych żyłach zasobów strategicznych.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">Impreza-niespodzianka!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Jak niegdyś napisał słynny filozof polityki: "Cel uświęca środki". I choć nadal toczy się ożywiona debata na temat moralnej wartości tego stwierdzenia, w pewnych sytuacjach to pragmatyczne podejście okazuje się przydatne.
 
Weźmy na przykład twoich przyjaciół i sojuszników. Czy faktycznie są aż tak pomocni i użyteczni? A jeśliby złożyć jednego z nich na zbrukanym ołtarzu politycznej korzyści?
 
Decyzja należy oczywiście do ciebie. Pamiętaj tylko, że następnego ranka przyjdzie ci spojrzeć w lustro…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Zamień mniej pożytecznego sprzymierzeńca w przydatnego wroga i… zlikwiduj przy okazji kilka jego armii.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Wypowiedz wojnę lub zaproponuj rozejm sojusznikowi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Wypowiedz wojnę lub zaproponuj rozejm sojusznikowi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Pokonaj 3 armie tego imperium przed upływem $Timer tur - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">Działaj szybko, działaj bezwzględnie!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">Co się stało, to się nie odstanie! Pozostaje mieć nadzieję, że poszkodowany sojusznik był podstępnym draniem, który zamierzał postąpić z tobą w ten sam sposób.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Stado golemów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">Co prawda każdy imperator wysłuchuje najróżniejszych próśb, ale tym razem mamy do czynienia z czymś nietypowym. Wsie pustoszą władające ogniem konstrukty, a twoja równie zaskoczona co osmalona ludność oczekuje, że pozbędziesz się intruzów. Niebędący twoimi poddanymi, zamieszkujący małą wioskę przedstawiciele ludu $MinorFaction zostali wyjątkowo poszkodowani w wyniku tej napaści.
 
Po sprawnie przeprowadzonym rekonesansie potwierdzasz, że te golemy Kapaku faktycznie posługują się ogniem i lawą, i to nader sprawnie. Pora je odciągnąć od pól uprawnych, drewnianych budynków i stodół wypełnionych sianem. Frakcja $MinorFaction o wiele chętniej zadeklaruje wsparcie dla twojego imperium, jeśli zdołasz ugasić pożary i zgasić zapał najeźdźców.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Wesprzyj lud $MinorFaction, pozbywając się plądrujących ich terytoria golemów Kapaku.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Twoi obywatele odetchnęli z ulgą, gdy uspokoiły się zarówno temperatury, jak i nastroje. Lud $MinorFaction z radością do ciebie dołącza, ponieważ wie, że potrafisz sobie poradzić z niezwykłymi i nieoczekiwanymi wydarzeniami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Pokonaj armię Kapaku w regionie $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Przygotuj silną armię, jeśli chcesz pokonać tego wroga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Pacyfikacja frakcji $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">Frakcja $MinorFaction dołączy do twojego imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">Hart w tyglu ludów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">Doradcy strategiczni przyciszonym i pełnym zażenowania głosem oświadczyli, że twoje strategie militarne stały się… przewidywalne. Przewidywalne! Jedynym gorszym zarzutem byłoby stwierdzenie, że są nudne! Co możesz uczynić, aby twoje wojenne poczynania wykraczały poza przyjęte zasady, a wrogowie stracili na skuteczności?
 
Zastępca konsultanta ds. imperialnej różnorodności rekomenduje następujące rozwiązanie: włącz do swojego imperium lud reprezentujący dodatkową pomniejszą cywilizację, a następnie wykorzystaj w boju jego nietypowe i nierzadko decydujące o przebiegu bitwy taktyki. Zmień skład armii i paletę używanych umiejętności. Hmmm… Taka decyzja może sprawić, że twoi sąsiedzi dobrze się namyślą, nim wyprawią się do ciebie ze zbrojną inwazją. Co jeszcze ciekawsze, autorem tej sugestii jest twój zazwyczaj bezużyteczny powinowaty, dla którego trzeba było stworzyć stanowisko, które aktualnie piastuje…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Dołóż starań, aby w skład populacji twoich miast weszli mieszkańcy spacyfikowanych wiosek pomniejszej cywilizacji.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">Jak na razie morale zdaje się być wysokie, a różnorodność w twoich miastach powoduje zaskakująco mało problemów. Być może wypada pomyśleć o awansie z "zastępcy" na "konsultanta"…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">Musisz mieć co najmniej 5 miast z przynajmniej 1 jednostką populacji pochodzącą ze spacyfikowanych wiosek.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Pomniejsze cywilizacje można spacyfikować w ramach zadań, za pomocą wpływu lub pokonując je w bitwie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Pacyfikacja frakcji $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">Frakcja $MinorFaction dołączy do twojego imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Podziemne tarcia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">Coś się dzieje - i to w miejscu niedostępnym dla twych oczu. Kilka miast donosi o wibracjach i dudnieniu, jakby pod ziemią głazy tarły jeden o drugi. Inne, bardziej prawdopodobne wyjaśnienie: być może "wszy" urkanów zaczynają być niespokojne. Problem polega na tym, że mieszkańcy wiosek nie mogą zmrużyć oka, zwierzęta hodowlane są wystraszone, a dzieci ogarnęło przerażenie. Innymi słowy, coś trzeba z tym zrobić.
 
Eksperci i alchemicy są zgodni, że wszy można wywabić z ich legowisk przynętami w postaci smacznych i egzotycznych dóbr luksusowych; może to i dziwne rozwiązanie, ale wszystko jest lepsze od ciągłego wysłuchiwania narzekań. I kto wie, może nawet nauczysz się z nimi żyć?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">Wywab wędrujące wszy z ich legowisk i pozbądź się ich!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Przygotuj przynętę ($LuxuryAmount × $LuxuryName) i umieść ją w ruinach oznaczonych świetlistym promieniem.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Zasoby luksusowe można pozyskać w fabrykach lub kupić je na rynku.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Pokonaj wędrujące wszawe armie w regionach $Region1Name i $Region2Name - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">Wszy to jednostki piechoty o dużej sile ataku i wysokiej wartości inicjatywy.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">Sprawy wyglądają teraz zgoła inaczej: masz nieco więcej spokoju, ludzie są ci wdzięczni za pomoc, a na dodatek część bardziej narażonych na niebezpieczeństwa żołnierzy wprawia się w walce u boku wszawych jednostek. Auriga tradycyjnie nie przestaje głęboko zaskakiwać.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Armia wszy urkanów</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Zyskujesz kontrolę nad 3 armiami wszy urkanów.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Ognisty temperament</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">Co prawda ogień jest niezwykle przydatny, ale na pewno nie w tak ekstremalnych ilościach. Strażnik Ognia - który być może postradał zmysły, będąc zakutym w łańcuchy głęboko w lochach Bezkresnych - podobno zmierza w kierunku twoich terytoriów. Te potężne istoty władające trawiącym wszystko żywiołem są równie przerażające jako wrogowie, co pożyteczne jako sojusznicy; kto wie, co może wyniknąć z tego kontaktu?
 
Istnieją najpewniej dwie możliwości uporania się z tym zagrożeniem: niszczycielskie uderzenie siłami wojskowymi lub zwykła pacyfikacja (nazywana inaczej "przekupstwem"). Najważniejsze, żeby niezależnie od wybranego rozwiązania udało ci się ugasić ten pożar!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Pokonaj Strażnika Ognia w bitwie lub zbierz odpowiednio dużo kości tytanów, aby go ujarzmić.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Aktywuj 3 ulepszaczy kości tytanów w ciągu kolejnych $Timer tur - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Pokonaj Strażnika</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">To faktycznie wyjątkowo wielka i silna bestia. Powodzenia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">Wszystkim poprawiły się nastroje! Niebezpieczeństwo zostało zażegnane, pokój przywrócony, a najbardziej cieszą się mieszkańcy budynków wykonanych z drewna.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Strażnik Ognia</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Zyskaj kontrolę nad Strażnikiem Ognia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">Kapłani, czyli przestępcy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">Czyżby twoje terytoria zalewała kolejna fala ogłupienia? Stojący na czele oprychów watażka uznał, że korzystniej będzie okrzyknąć się przywódcą religijnym. I tak oto momentalnie narodził się Kościół Dóbr Doczesnych. Najróżniejszej maści dezerterzy, wyrzutki społeczne i złodzieje dobierają się w bandy pod pozorem życia w wierze i pobożności, czego mają dowodzić grabieże, których się dopuszczają.
 
Dość tego dobrego! Pora na nowo zaprowadzić porządek, złoić skórę bandziorom-konwertytom i uświadomić im, że nie zdołają wyplenić lojalności należnej prawdziwym władcom imperium.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Skończ z kultem chciwości i obłudy, pokonując bandy zbirów w czterech podświetlonych miejscach.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Pokonaj 4 armie ukrywające się w 4 podświetlonych ruinach - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Ruiny będące schronieniem dla twoich wrogów rozpoznasz po promieniach Pyłu widocznych na mapie.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Udaj się do drugiego kompleksu ruin i pokonaj tamtejszą armię - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">Naprzód marsz!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Udaj się do trzeciego kompleksu ruin i pokonaj tamtejszą armię - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">Powodzenia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Udaj się do czwartego kompleksu ruin i pokonaj tamtejszą armię - $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">Ostatnie miejsce…</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">Zaiste interesująca plejada przeciwników! Najwyraźniej niektórzy uwierzą we wszystkie, nawet największe brednie swego przywódcy. Znowu nastał pokój, a twoi żołnierze zyskali doświadczenie w walce z najrozmaitszymi wrogami.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Opowieści Grozy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">Opowieści Grozy zawierają mnóstwo nowych linii misji, w tym odrębną, niezwykłą i złożoną z wielu rozdziałów przygodę pozwalającą odkryć prastare prawdy budzące nic innego, jak... grozę.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">20 nowych opowieści obfituje w bestie i mity sięgające zarania równie tajemniczych, co przerażających dziejów Aurigi, będących udziałem przyjaciół i wrogów, przeplatanych nadzieją i strachem.
Poznaj miriady zadziwiających przedstawicieli cywilizacji - czasem mało cywilizowanych - oraz innych ludów, plemion, stad i watah, które bytują i lęgną się na nieskończonych przestrzeniach Aurigi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Aurigą</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Przemierzaj wielkie przestrzenie Aurigi, podbijaj jej kolejne bezkresne krainy i opanuj kluczowe punkty strategiczne tego świata.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Przemierzaj wielkie przestrzenie Aurigi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Wyspy Korzenne</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Qua'usk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Manyur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Ataiu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Przesmyk Zachodni</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Przesmyk Południowy</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Acherq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Amenvagg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Piekielne Szczyty</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Sam-risum</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Wyspy Strażników</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Głębiwody</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Mulladien</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ormn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Mareborth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Worimre</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Valdaea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">O'irenth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Sipuan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Alm'ed</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Mapaa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Oddende</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">Morze Smutków</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Adurenne</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Zarrde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Moach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Treneii</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Abernee</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Whieschsul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Kentamys</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Kalchiq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Suan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Cyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Naillon</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Dargodar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Adikin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Karrandu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Zhagrikh</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Beloch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Sliq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Undand</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Endigri</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Himun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Agavei</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Lionith</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Nolarn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Shadonn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Strardh</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Trode</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Omgarh</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Aldoderv</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Dhoyache</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Shiamere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Ovoru</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ranf</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Perusk</LocalizationPair>
</Datatable>