<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Pan y circo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">Han llegado a oídos de tus ciudadanos noticias de los grandes logros, grandes expediciones y grandes descubrimientos realizados por otros imperios. La envidia atenaza sus corazones y notas cómo crece su descontento con cada éxito lejano comentado en los bulliciosos mercados y en los caravasares de todo el imperio. Necesitan enorgullecerse de los éxitos de su propio imperio o, simplemente, distraerse de la triste realidad a base de glotonería y espectáculo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Calma a los ciudadanos descontentos con un período de festines y festividades.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Produce al menos 12 de comida \7700\ e influencia \7704\ en tu ciudad $CityName durante 5 turnos $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Para lograrlo, puedes trabajar con población, recursos de lujo y mejoras.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">Los ciudadanos se han saciado de manjares y ocio, ya no sienten envidia. ¡Bravo!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Haz el Polvo, no la guerra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Conocedor de las raras maravillas, los lujosos manjares y la parafernalia de los Infinitos de Auriga, el líder de los $MinorFaction está dispuesto aliarse contigo bajo una rigurosa condición: que pongas a prueba tu talento en el mercado y les demuestres que obtendrán multitud de bagatelas interesantes si ligan su suerte a la de tu imperio. Incluso sueñan con encontrar algún día reliquias asociadas al legendario Eslek Tarosh, el misterioso ser que aparece en el Día del Despertar. Pueden tener esperanzas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Demuestra tu pericia en el mercado para convencer a los $MinorFaction de que se unan a tus filas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Consigue hacer 3 tratos de paz con otros imperios grandes en los próximos $Timer turnos. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">En la pantalla Diplomacia encontrarás información sobre tratos comerciales. Para realizarlos, tendrás que desbloquear la tecnología "Mansión del diplomático" (Era 2).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">El líder de los $MinorFaction está muy impresionado con tu destreza en el mercado y arde en deseos de mantener una relación provechosa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Pacificación de los $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Cuando hayas hecho 3 tratos comerciales pacíficos, la facción menor se unirá a tu imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Capítulo 1: ¿Quién va ahí?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">En lo más profundo del complejo del templo, una avanzadilla de exploradores de tu ejército descubre al arqueólogo. Así le llaman por las herramientas e instrumentos que encuentran en su posesión, postrado, herido, jadeando en el suelo de piedra. Afirma ser un saltador llamado Ilic Zoltan que fue atacado por animales salvajes mientras exploraba.
 
Tanto si lo crees como si no, narra una increíble historia sobre sus lejanos ancestros llegados de las estrellas, sobre una gran nave saltadora que se estrelló en el mundo hace siglos. A diferencia de su gente, está convencido de que todavía existen otras naves espaciales en Auriga. Y dice que si encuentra rastros de sus explosivos despegues, encontrará las mismísimas naves...
 
Está dispuesto a compartir el fruto de su trabajo si le ayudas con su próxima expedición. Cree estar cerca, pero la expedición no será fácil y necesita muchas provisiones.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">El extranjero Ilic Zoltan cree que aún existen naves espaciales en Auriga y quiere rastrear las huellas que dejaron sus despegues. Prepárate para una expedición reuniendo las provisiones necesarias.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Reúne $LuxuryAmount de $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Puedes obtener recursos de lujo construyendo extractores o comprándolos en el mercado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">¡Éxito! Ilic toma buena nota de los suministros, su adusta expresión se transforma por fin en una amplia sonrisa. "Vamos a hacer historia", te dice.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Capítulo 2: Bajo un cielo estrellado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">El entusiasmo de Ilic por la próxima expedición es contagioso. Aunque esté persiguiendo una fantasía, no puedes dudar de su sinceridad y su energía. Entre los soldados escogidos para acompañar al saltador reina la emoción, la sensación de que ahora tienen un objetivo real, uno que podría cambiarlo todo.
 
Aunque no deberías, también tú te permites soñar a veces. Ilic ha hilado palabras mágicas sobre las estrellas, sobre cómo cada punto de luz entre los millones del sedoso cielo nocturno estrellado indica la posibilidad de un mundo fértil donde tu pueblo podría ser realmente libre.
 
Ilic ha identificado dos asentamientos de ruinas de los Infinitos que muestran los efectos de las grandes fuerzas que debieron requerirse para lanzar una nave al espacio. Está convencido de que se acerca a su destino...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">El saltador Ilic está convencido de que está cerca de descubrir una antigua rampa de lanzamiento de los Infinitos. Organiza las expediciones necesarias bajo el liderazgo adecuado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Investiga dos ruinas más con un ejército liderado por un héroe $Progression </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">¡Asegúrate de que el ejército de exploración está liderado por un héroe!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">Las excavaciones revelan abundante material valioso, un gran escondrijo con escritos de los Infinitos, pero no hay señales de una nave capaz de viajar a las estrellas. Ilic está furioso.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Capítulo 3: Un hombre poseído</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Para ser un nombre tan académico e instruido, nunca habrías imaginado que Ilic pudiera demostrar semejante cólera. Esa primera noche, cuando la expedición había explorado hasta la última antecámara de las devastadas ruinas de los Infinitos, cuando los soldados se sentaron, agotados por todos los escombros que habían removido, cuando se había materializado ni el más mínimo rastro de "nave espacial", los chillidos animalescos de frustración de Ilic retumbaron en las ruinas.
 
Al día siguiente, recuperó la serenidad. Y su pasión. Se refirió a las expediciones como un revés, nada más. Con los nuevos escritos de los Infinitos descubiertos y sus antiguas investigaciones, tenía la certeza de que aparecerían nuevas pistas. Los Infinitos eran dioses que viajaban por el espacio, dice. La destrucción de estas ruinas solo podía deberse a los sucesivos lanzamientos de naves gigantescas.
 
Te vuelve a pedir ayuda, alega que si has llegado tan lejos con él, ahora no puedes abandonarlo. Necesitará investigadores, lingüistas, talleres y otras cosas, pero el premio será enorme.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ilic cree que los nuevos escritos de los Infinitos aún son la clave para localizar un lugar de lanzamiento y una nave espacial. Proporciónale el apoyo científico necesario.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Multiplica la producción de ciencia de tu imperio por 45.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">La producción de ciencia se puede aumentar con edificios, habilidades de héroe y recursos de lujo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">¡Eureka! La exhaustiva investigación de las escrituras de los Infinitos ha permitido reconstruir un dispositivo antiguo: una "clave" de transmisión que ha abierto un búnker secreto en las antiguas ruinas...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Capítulo 4: Viejos tormentos</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">Tras tantos años de investigación, Ilic no puede contener su emoción. Cree que nadie había resucitado tecnología de los Infinitos antes, aunque esa tecnología no sea, básicamente, más que una simple clave para una puerta. Pero lo que hay tras esa puerta es de lo más intrigante
 
El saltador está seguro de que sus plegarias serán escuchadas en esa profunda cripta, pero otras voces dicen que el arqueólogo está dando un salto de fe, que ve orden donde solo hay caos. Otros sugieren que el búnker secreto podría, en efecto, contener restos de los Infinitos, pero ni remotamente una nave espacial.
 
Tus consejeros opinan que no es descartable que la entrada ponga en marcha antiguas fuerzas defensivas. Sería prudente traer una poderosa fuerza militar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">El incansable trabajo del saltador ha producido... ¿qué? Nadie lo sabe todavía. Es hora de explorar el búnker secreto de los Infinitos... con un ejército lo bastante fuerte, por si acaso los mecanismos de defensa aún siguen operativos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Vuelve a la ruina explorada anteriormente.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">El ejército tendrá que combatir, así que asegúrate de que esté fuerte y sano.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Defiende la ruina durante $Progression turnos \7708\. Cada 2 turnos \7708\, aparecerá un nuevo ejército enemigo y te atacará. Al menos uno de tus ejércitos debe permanecer en la región donde está la ruina y quedarse como mucho a 3 secciones de ella.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Al menos uno de tus ejércitos debe quedarse a 3 secciones como mucho de la ruina.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Ilic llora estupefacto. Estas ruinas no fueron dañadas por naves que despegaban, sino por armas disparadas por otros seres del cosmos. Ilic pide quedarse un momento a solas y sale del búnker. Jamás se le vuelve a ver. Pero los misterios que ha desentrañado siguen ahí. ¿Quién disparó al planeta en lugar de simplemente destruirlo, y por qué?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">Leyendas de la antigüedad</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">Las piezas arqueológicas de los Infinitos descifradas por algunas de las principales autoridades del imperio han revelado algo de lo más intrigante... y tentador. Sugieren que los impenetrables sistemas de seguridad que protegían un raro artefacto de los Infinitos en unas ruinas de Auriga pronto se desactivarán durante un período concreto de tiempo. Son buenas noticias. Las malas son que las evidencias son ambiguas respecto a la ubicación exacta de las ruinas, con dos asentamientos como principales candidatos. Y lo que es peor, es muy probable que, si se explora el asentamiento equivocado, se activen agresivas fuerzas defensivas...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">Una de las dos ruinas posibles alberga un artefacto de inmenso poder. En la otra, solo hay enemigos. Encuentra el artefacto.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">Durante los próximos $Timer turnos \7708\, explora la ruina correcta y obtén la recompensa que buscas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Un rayo de Polvo señalizará la ubicación de las ruinas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">¡Los arqueólogos tenían razón! El artefacto es digno de ver, artesanía sobrenatural, y muy probablemente pronto será el adorno de algún privilegiado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Misión cooperativa: ¡Infestación!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Los Urkan -Kazar, Chaka y Fakir- han surgido de las profundidades de la tierra provocando temblores con cada zancada y sembrando el temor en los corazones de todos los auriganos. Sus esbirros, los agresivos piojos que emergen con ellos, están aterrorizando a la gente corriente y amenazando con saquear toda la tierra. Todos los imperios están de acuerdo en que esta plaga requiere una respuesta conjunta, y se han comprometido a eliminar a tantos piojos como puedan. Para fomentar la participación en la caza, los imperios han acordado que aquel que más mate obtendrá un suculento botín como recompensa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">¡La paz en todos los territorios está amenazada! Es necesario erradicar sin prejuicios los despreciables piojos de los Urkan.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Mata más piojos de los Urkan que ningún otro imperio. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">En regiones donde haya al menos una ruina podrían aparecer piojos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">¡La caza ha concluido! Docenas de temibles piojos yacen muertos, y los únicos que lamentan su muerte son los gigantes de los que provenían.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">¡El que más haya contribuido obtendrá oro!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">La recompensa depende de la cantidad de piojos de los Urkan eliminados por cada imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Misión competitiva global: Ciudad fuera de control</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">¡¿Qué extraña bestia es esta?! Parece que una ciudad de los Clanes errantes ha sido poseída por una especia de locura y ha caído en un frenesí sangriento. Imagina toda una ciudad móvil, llena de casas y gente, fuera de control. Llegan informes de todo el planeta sobre la confusión y devastación que esta cosa ha dejado a su paso; hay que detener a la bestia antes de que cause más daños.
 
¡Todos los imperios de Auriga son bienvenidos a esta causa! Y, con suerte, aquel que logre dominar al setseke podría incluso hacer buen uso de él...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">¡A las armas! Detén al setseke descontrolado antes de que provoque más ruina y lágrimas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">¡Victoria! Calmado y dócil -y gravemente herido- el setseke parece haber vuelto bajo el control de sus amos. Y lo que es mejor, esos amos ahora están bajo tu control. ¡La ciudad es tuya!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Derrota al setseke en combate.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">El setseke ignora las penalizaciones por movimiento en el terreno.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Controla al setseke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">¡El setseke te lleva una ciudad entera!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Misión cooperativa: Una tierra de fuego y ceniza</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">¿Qué oscura brujería es esta? En el lejano horizonte, hay un negro pico hendido con llamaradas que expulsa una lluvia de cenizas por el terreno circundante, amenazando con convertir permanentemente la tierra fértil en un yermo oscuro. Los informes dicen que estas monstruosidades artificiales se hallan desperdigadas por toda Auriga, surgiendo siempre en lugares deshabitados, lejos de las principales ciudades.
 
¿Quién sembró esos mecanismos de destrucción? ¿Con qué fin? Son preguntas esenciales, pero no son nuestra prioridad ahora mismo. Ahora debemos reunir nuestro poder -conjuntamente, ¡como auriganos unidos!- para destruir tantas de estas pavorosas maquinas como podamos antes de que arrasen nuestras tierras sin remisión.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">¡Hay que proteger las prístinas tierras de Auriga! Destruye la bárbara maquinaria terraformadora antes de que el mundo se convierta en un infernal paisaje volcánico.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">La tierra está salvada... bueno, al menos la mayoría. Lo que podría haberse convertido en planicies basálticas y lagos volcánicos siguen siendo en su mayor parte prados, bosques y monte bajo. Auriganos de todas las razas y medios están agradecidos por la intervención.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Destruye tantas vulcanoformadoras como puedas antes de que causen daños irreversibles.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Tu ejército dispone de una acción Desmantelar para desactivar los dispositivos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Recompensa global y por participante (podio).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Retirada: -1 Ciudado en bloques de Ciudad</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Ceniza volcánica</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">Debido a la ceniza volcánica que cae del cielo, las secciones están produciendo menos comida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">La producción de comida vuelve a la normalidad</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">La desactivación de los dispositivos vulcanoformadores ha normalizado la producción de comida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">Por contribución: $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">El total recibido por toda tu contribución una vez completada la misión.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">Celebración del solsticio</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Los inviernos de Auriga son temibles por su duración e intensidad. Gran parte del esfuerzo de un imperio durante las otras estaciones debe encaminarse a planificar la llegada del invierno y a mitigar sus efectos.
 
Esta vez, ¿por qué no probar algo diferente? Plantéate hacer del invierno un período de festividades, un período en el que familias y comunidades se reúnan, un período en que el celebrar los valores y experiencias compartidos. ¡Se acabaron esos rostros sombríos que reflejan la oscuridad del cielo! Quizás sea mejor regar con lujos a tus laboriosos ciudadanos y darles un poco de alegría para que sobrelleven estos gélidos meses.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Activa los potenciadores de recursos de lujo para vigorizar a tus ciudadanos con un poco de alegría durante los meses invernales.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">¡Regocijo! La productividad y la moral han mejorado, y las celebraciones por todo el imperio han suprimido gran parte de la fatalidad y pesimismo de la estación. Las resacas, estarás de acuerdo, son un bajo precio a pagar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">Antes de que acabe este invierno, ten activos al menos $AmountLocale potenciadores de recursos de lujo. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Los recursos de lujo se pueden activar en la pantalla Imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Criaturas majestuosas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Puede que no las hayas visto ni hayas oído hablar de ellas, pero una de las grandes maravillas de la variopinta vida salvaje de Auriga es la asombrosa Aleta Aérea. Se les ha llamado alfombras volantes, ángeles lagartos, sueños flotantes y muchas otras cosas raras. Famosas no solo por su belleza, sino también por su rapidez de movimiento y habilidad para recolectar recursos estratégicos, a cualquier líder de un imperio le encantaría tener alguna bajo su mando.
 
Parece que tienes suerte; se ha visto a una Aleta Aérea moviéndose sola por las tierras salvajes de Auriga. ¡Podría ser tuya!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">¡Captura esa hermosa criatura y hazla de tu propiedad!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Seas o no coleccionista de mascotas exóticas, tener algo a la vez tan hermoso y práctico rara vez ocurre. ¡Enhorabuena por tu magnífica suerte!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Derrota a la Aleta Aérea detectada en $RegionNameLocale durante $Timer turnos \7708\.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">¡Que tu imperio sea el primero en capturar a esta maravillosa criatura!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Obtienes el control de la Aleta Aérea.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">La Aleta Aérea puede absorber recursos para tu imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Un héroe desamparado</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Las ruinas de Auriga son lugares peligrosos, incluso para quienes ostentan poderes excepcionales. Un correo ha traído un mensaje de una tierra lejana sobre una misteriosa figura que ha quedado atrapada por una especie de desastre en una de las ruinas de los Infinitos. Además, el ser en cuestión parece ser uno de los héroes que portan el Polvo, dado que han estado moviendo enormes masas de roca en un intento por abrirse camino.
 
Fascinante. Solo otro héroe de entre tus oficiales y administradores podría tener éxito, aunque si está herido, el viaje no será fácil...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Recluta a otro héroe para tus fuerzas explorando las ruinas indicadas y, a continuación, escóltalo hasta una de tus ciudades.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Una gran hazaña que ha sido bien recompensada. Puede que tarde en recuperarse, pero es probable que este héroe te sea de más valor que el tiempo y el esfuerzo invertidos en su rescate.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Ve a la ruina señalada en el mapa e incorpora al héroe a tus fuerzas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">Con tu ejército, lleva al héroe herido a la ciudad más cercana para que se recupere antes de $Timer \7708\ turnos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Cuando estés en la ciudad, podrás transferir el ejército al héroe o mantenerlo durante un turno \7708\ en la ciudad. Después, tendrás que esperar varios turnos \7708\ hasta que el héroe se cure y pueda ser asignado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">¡Que tu imperio sea el primero en alcanzar la ruina indicada!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Título honorífico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Solo un imperio tendrá el honor de haber ayudado al héroe. El ejército recibirá el nuevo nombre de "Rescatadores del héroe".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Un héroe herido</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">Una vez completado, encontrarás al héroe herido en la pantalla Héroes.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Rescatadores del héroe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Recursos antinaturales</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Parece que un grupo de "emprendedores independientes" (es decir, piratas y bandoleros) quiere redimirse. Sin embargo, necesitan una justificación para convencer a sus seguidores de que es buena idea adoptar un estilo de vida sedentario y de bajo riesgo, y se preguntan si tu imperio podría ayudarlos.
 
Les encantaría explotar tus yacimientos de extracción de recursos -que normalmente están lejos de miradas curiosas- si les abres suficientes para traer a sus familiares y amigos. Además, te entregarán una parte de su botín de dudosa procedencia para agradecerte que les des una segunda oportunidad.
 
Al fin y al cabo, hay muchas formas de obtener riqueza y poder en Auriga, pero recolectar los abundantes recursos naturales es de las mejores. ¿Por qué no ganar un poco más y devolver parte del botín robado a los cofres imperiales?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Antes de que cambien de opinión, construye extractores de recursos adicionales estratégicos para ayudar a una banda de forajidos a empezar una vida nueva.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">¡Vaya, parece que ha resultado mejor de lo esperado! El tesoro un poco más saneado, una amenaza menos para la gente honrada de tu imperio y una mayor entrada de recursos. Qué alegría da cuando un plan funciona.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">Antes de $Timer turnos \7708\, instala 2 extractores estratégicos más en tu imperio $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Debes colocarlos en vetas de recursos estratégicos sin explotar.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">¡Fiesta sorpresa!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Un infame filósofo político postuló una vez que "el fin justifica los medios". Aunque se debate mucho acerca de la moralidad de esa máxima, sin duda hay momentos en los que esa clase de enfoque pragmático puede ser útil.
 
Piensa en tus amigos y aliados, por ejemplo. ¿De verdad son tan útiles? ¿O se podría sacrificar a alguno de ellos, quizás, en el impío altar de la conveniencia política?
 
La decisión es tuya, por supuesto. Pero recuerda que tendrás que mirarte al espejo al día siguiente...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Convierte a un aliado no muy útil en un enemigo que lo sea más... y elimina también parte de sus tropas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Declara la guerra o una tregua con un aliado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Declara la guerra o una tregua con un aliado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Derrota a 3 ejércitos de ese imperio antes de $Timer turnos $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">¡Tienes que actuar de forma agresiva y rápida!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">¡Lo hecho, hecho está! Te queda el consuelo de pensar que quizás el aliado en cuestión fuese un soplón traidor que pensaba hacerte lo mismo a ti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Una manada de gólems</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">Los emperadores están acostumbrados a escuchar peticiones de ayuda, pero esta es nueva. Al parecer, una especie de estructuras ardientes están devastando los campos y, tu sorprendida y, en cierto modo abrasada población, te pide que te deshagas de ellas. No solo tu propia gente, una pequeña aldea de los $MinorFaction ha resultado especialmente golpeada por esta incursión.
 
Haciendo algunas preguntas en los lugares adecuados, descubres que estos gólems "Kapaku" son de hecho maestros del fuego y la lava; va siendo hora de apartarlos de los cultivos, los edificios de madera y los graneros llenos de heno. De hecho, los $MinorFaction estarán encantados de otorgar su apoyo a tu imperio si les muestras que puedes apagar los incendios y eliminar a los instigadores.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Ayuda a los $MinorFaction a deshacerse de los gólems Kapaku desbocados.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Tu pueblo respira aliviado cuando los temperamentos y las temperaturas vuelven a la normalidad. A los $MinorFaction les alegra unirse a ti al ver que sabes ocuparte de asuntos inusuales e inesperados.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Derrota al ejército Kapaku en $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Necesitarás un ejército potente para derrotarlo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Pacificación de los $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">Los $MinorFaction se unirán a tu imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">Forjado en el crisol de culturas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">Tus asesores estratégicos te indican, en tono silencioso y avergonzado, que tus estrategias militares se han vuelto... predecibles. ¡Predecibles! ¡Eso es casi peor que aburridas! ¿Qué puedes hacer para que tu presencia en el campo de batalla sea un poco menos convencional y que reste un poco de eficacia a tus enemigos?
 
Tu adjunto para la Diversidad Imperial te hace una recomendación: recluta a más individuos de civilizaciones menores para tu imperio y emplea sus inusuales y, a menudo, poderosas tácticas en tus batallas. Esa sí es una sugerencia que podría hacer que los vecinos se lo piensen dos veces antes de enviar tropas a tu territorio. Y lo más sorprendente es que ha venido de un pariente político, al que tenías por inútil y para quien tuviste que crear un empleo y un cargo...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Asegúrate de que tus ciudades tenga población de aldeas de civilizaciones menores pacificadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">Hasta ahora parece que la moral se mantiene, y la diversidad de tus ciudades, sorprendentemente, apenas ha causado problemas. Puede que eso le valga un ascenso de "adjunto" a "asesor"...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">Ten al menos 5 ciudades con al menos 1 población de aldeas pacificadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Se puede pacificar a civilizaciones menores mediante misiones, el uso de influencia o derrotándolas en combate.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Pacificación de los $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">Los $MinorFaction se unirán a tu imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Tormenta subterránea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">Algo está pasando, y por debajo, donde no lo puedes ver. Varias ciudades informan de vibraciones y temblores, como si los bloques de rocas rechinaran unos contra otros bajo tierra. La otra explicación, más plausible, es que algunos "piojos" de los Urkan estén inquietos. El problema, sin embargo, es que las aldeas pasan noches en vela, los animales domésticos están espantados y los niños aterrorizados. En otras palabras, que hay que hacer algo.
 
Los expertos y alquimistas están de acuerdo en que se puede sacar a los piojos de sus guaridas tentándolos con recursos de lujo sabrosos y exóticos; parece una solución extraña, pero cualquier cosa es mejor que escuchar lamentaciones. ¿Quién sabe? Puede que incluso aprendas a vivir con ellos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">¡Saca a los piojos itinerantes de sus guaridas y deshazte de ellos!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Deposita $LuxuryAmount de $LuxuryName en las ruinas indicadas por un rayo de luz.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Puedes recolectar recursos de lujo con extractores o comprándolos en el mercado.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Derrota a los ejércitos itinerantes de piojos en $Region1Name y $Region2Name. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">Los piojos son unidades de infantería, con gran fuerza de ataque y mucha iniciativa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">Cómo ha cambiado la cosa. No solo has alcanzado un poco de paz y la gratitud de tu pueblo, sino que algunos de tus soldados más propensos a arriesgarse están aprendiendo a combatir junto a esos piojos. Auriga sigue siendo tan insolentemente extraña como siempre.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Ejército de piojos de los Urkan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Obtienes el control de un ejército de 3 piojos de los Urkan.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Incendio forestal</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">Dicen que a algunos les gusta el calor. Pero a nadie en su sano juicio le puede gustar algo tan caliente. Se ha visto a un Guardián de fuego, posiblemente enloquecido por las cadenas y mazmorras de los Infinitos, dirigirse hacia tus territorios. Estos seres básicos son temibles como enemigos y útiles como aliados; ¿quién sabe lo que podría surgir de este encuentro?
 
Parece que hay dos formas de lidiar con la amenaza: la destrucción militar absoluta o la sencilla pacificación (también conocida como "soborno"). Elijas el método que elijas, ¡esperemos que sirva para sofocar la amenaza!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Derrota al Guardián de fuego en combate o reúne suficientes huesos de titán para pacificarlo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Activa 3 potenciadores de huesos de titán en los próximos $Timer turnos, $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Derrota al Guardián</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">Son muy grandes y muy fuertes. ¡Buena suerte!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">¡Estalla la alegría! Se ha evitado el peligro, se ha restablecido la paz, y todos aquellos que residen en viviendas de madera están especialmente agradecidos.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Guardián del Fuego</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Controla al Guardián de fuego.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">De sacerdotes y piratas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">¿Qué nueva imbecilidad recorre ahora tus territorios? El jefe de una banda de forajidos ha decidido que renta más convertirse en líder religioso. Y, en un santiamén, se ha creado la Iglesia de la Gratificación Terrenal. Con la excusa de que el acto de acumular riquezas es una prueba de la pureza y santidad de quien lo hace, toda clase de desertores, marginados y ladrones se están agrupando bajo la apariencia de la fe y la devoción.
 
¡Ya basta! Es hora de arreglar las cosas, escarmentar a los bandidos recién conversos y dejar claro a esos charlatanes que no van a usurpar la lealtad debida a los auténticos líderes del imperio.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Erradica a esta secta de codicia e hipocresía derrotando a las bandas de matones en las cuatro ubicaciones marcadas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Derrota a los 4 ejércitos que se esconden en las 4 ruinas señaladas, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Las ruinas que ocultan a tus enemigos aparecerán indicadas por rayos de Polvo en el mapa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Ve a la segunda ruina y derrota al ejército que la defiende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">¡Adelante!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Ve a la tercera ruina y derrota al ejército que la defiende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">¡Buena suerte!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Ve a la cuarta ruina y derrota al ejército que la defiende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">La última...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">¡Qué colección de adversarios tan interesante! Parece que hay gente que se cree todo lo que le dice su líder, por muy ridículo que sea. Se ha restablecido la tranquilidad y ahora tus soldados tienen experiencia con una amplia variedad de rivales.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Historias monstruosas</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">Historias monstruosas proporciona una serie de nuevas líneas de misión, incluida una inusual aventura separada con varias partes relacionada con antiguas verdades que son nada menos que... monstruosas.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">Las 20 nuevas historias están plagadas de monstruos y mitos de la amenazante y misteriosa historia de las profundidades de Auriga; un crisol de amigos y enemigos, esperanza y horror.
Enfréntate al sinfín de extraños representantes de civilizaciones (a veces bastante incivilizadas), así como a otros pueblos, tribus, hordas y manadas que habitan e infestan los vastos territorios de Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Auriga</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Explora los vastos territorios de Auriga, conquista sus infinitas regiones y hazte con el control de las ubicaciones estratégicas clave.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Explora los vastos territorios de Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Las Islas de las Especias</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Qua'usk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Manyur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Ataiu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Angostura Occidental</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Angostura Meridional</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Achq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Amenvar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Los picos hirvientes</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Sam-risum</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Las Islas Mirador</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Aguaprofunda</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Mulladien</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ormn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Marebond</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Worimer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Valdaea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">O'Irenth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Sipuan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Almed</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Mapaa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Oddenda</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">Mar de los Pesares</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Aduran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Zadde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Moch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Trenwin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Aberian</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Whieschsul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Kentamys</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Kalch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Suan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Cyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Naillon</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Dargodar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Adikin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Karrandar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Zhagorak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Beloch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Sliq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Undand</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Endigir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Himun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Agai</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Lionith</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Nolaran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Shadonn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Strard</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Trode</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Omgar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Aldodev</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Dhoyach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Shiamere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Ovoru</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ranf</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Perusk</LocalizationPair>
</Datatable>