<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Datatable xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadTitle">Panem et circenses</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadDescription">Girano voci tra i cittadini. Voci di grandi conquiste, grandi spedizioni e grandi scoperte, tutte a opera di altri imperi. Una forte invidia imperversa nei loro cuori, e il malcontento si accresce con ogni trionfo vociferato negli affollati mercati e caravanserragli di tutto l'impero. I cittadini dovrebbero essere orgogliosi dei trionfi del LORO impero. Viceversa, potremmo saziarli e intrattenerli, distraendoli così dalla cruda verità.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadObjective">Placa i cittadini infelici con una moratoria dedita a banchetti e festeggiamenti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1">Produci almeno 12 Cibo \7700\ e Influenza \7704\ nella tua città $CityName durante 5 turni $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step1Tooltip">Puoi lavorare sulla Popolazione, le risorse di Lusso e i Miglioramenti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBread-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CircusesAndBreadOutcome">I cittadini sono soddisfatti per l'abbondanza di cibo e divertimenti e non provano più invidia. Ottimo lavoro!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarTitle">Fate la Polvere e non la guerra</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarDescription">Il leader dei $MinorFaction, esperto conoscitore di Auriga e delle sue eccezionali meraviglie, squisite prelibatezze e armamentari degli Eterni, è disposto a stringere un'alleanza con te a una sola, rigidissima condizione: dovrai dare prova del tuo talento al Mercato, dimostrandogli che unendosi al tuo impero avrà a disposizione numerosi gingilli di grande interesse. Tra le altre cose, desidera tanto poter rinvenire un giorno reliquie appartenenti al leggendario Eslek Tarosh, il misterioso essere che compare nel Giorno del Risveglio. Lasciamolo fantasticare.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarObjective">Dimostra il tuo talento nel commercio e convinci i $MinorFaction a unirsi ai tuoi ranghi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1">Concludi 3 contrattazioni con altri Imperi Maggiori entro $Timer turni. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step1Tooltip">Nella schermata Diplomazia trovi tutte le informazioni sulle contrattazioni. Per queste contrattazioni dovrai sbloccare la tecnologia del "Presbiterio del Diplomatico" (Era 2).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWar-Step2Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarOutcome">La tua abilità nel commercio ha colpito il leader dei $MinorFaction, che ora è disposto a siglare un'alleanza vantaggiosa per entrambi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardTitle">Pacificazione dei $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MakeDustNotWarRewardDescription">Dopo aver concluso le 3 contrattazioni pacifiche, la Fazione Minore si unirà al tuo Impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Title">Capitolo 1: Chi va là?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Description">Nel cuore del tempio, una squadra di avanscoperta del tuo esercito ritrova l'archeologo a terra, boccheggiante e ricoperto di ferite. Lo chiamano "l'archeologo", forse per gli strumenti e gli attrezzi in suo possesso. Afferma di essere un Rifugiato di nome Ilic Zoltan aggredito da animali selvatici mentre era in esplorazione.
 
Che tu gli creda o meno, racconta una storia che ha dell'incredibile: i suoi antenati vennero dalle stelle secoli fa, schiantandosi su questo mondo con il loro enorme vascello. Lui è l'unico della sua stirpe a credere che su Auriga esistano altre navi stellari, e afferma di poterle trovare di persona, purché riesca a rinvenire le tracce dell'esplosione generata al momento della partenza...
 
Giura di voler condividere con te i risultati del suo lavoro, purché tu gli sia d'aiuto nella sua prossima spedizione. È convinto di esserci vicino, ma la spedizione non sarà una passeggiata e a lui servono provviste in abbondanza.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Objective">Lo straniero Ilic Zoltan ritiene che su Auriga esistano ancora delle navi stellari e vuole trovarle ripercorrendo i segni lasciati alla partenza. Raduna le provviste necessarie e preparati per la spedizione.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1">Raccogli $LuxuryAmount di $LuxuryName .</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Step1Tooltip">Se vuoi accumulare risorse di lusso, puoi costruire Estrattori o acquistarle al Mercato.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter1WhoGoesThere_Outcome">Ottime notizie! Ilic ha scrutato attentamente le provviste e il suo solito broncio si è disteso fino a diventare un ampio sorriso. Faremo la storia, è lui stesso a dirtelo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Title">Capitolo 2: Al chiarore delle stelle</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Description">Ilic è estasiato dall'imminente spedizione e il suo entusiasmo è contagioso. Certo, forse sta solo inseguendo un'illusione, ma le sue intenzioni sono buone e la sua energia è positiva. Tra i soldati selezionati per scortare il Rifugiato la trepidazione è palpabile, come se fossero finalmente stati rivestiti di un obiettivo reale. Un obiettivo in grado di cambiare ogni cosa.
 
Non dovresti, ma a volte anche tu ti concedi il lusso di sognare. Ilic ha parlato delle stelle con parole magiche: di come ciascuno dei milioni di puntini luminosi che costellano il serico cielo notturno nasconda in realtà l'opportunità di un mondo fertile in cui la tua gente potrebbe essere libera davvero.
 
Ilic ha identificato due siti di rovine degli Eterni in cui sono visibili gli effetti delle straordinarie forze fisiche necessarie per far librare una nave nel cielo. Non manca molto, ne è convinto.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Objective">Ilic il Rifugiato è convinto di essere vicino alla scoperta di un'antichissima piattaforma di lancio degli Eterni. Organizza le spedizioni necessarie ponendo la massima attenzione sulla guida.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1">Perlustra altre due rovine con un Eroe a capo di un esercito $Progression </LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Step1Tooltip">Ricorda che l'esercito in ricognizione dev'essere guidato da un Eroe!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter2TheToolForTheJob_Outcome">Gli scavi hanno riportato alla luce numerosi materiali di valore e un'enorme pila di scritti sugli Eterni, ma nessuna traccia di una nave in grado di viaggiare tra le stelle. L'ira di Ilic è incontenibile.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Title">Capitolo 3: Un uomo posseduto</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Description">Difficile immaginare un uomo di tanto spessore e tanta cultura perdere le staffe come ha fatto Ilic. Eppure, quella prima sera, dopo aver esplorato ogni singolo atrio delle rovine incendiate degli Eterni, dopo che i soldati si erano accasciati ormai esausti per tutti i detriti rimossi e dopo che, nonostante tutto, non si fosse palesato neanche un misero indizio di quella "nave stellare", le urla strazianti di Ilic risuonarono attraverso tutte le rovine.
 
Il giorno dopo, ritrovò la calma. E la motivazione. Solo un intoppo. Questo pensava delle spedizioni, nient'altro. Con gli scritti sugli Eterni appena ritrovati e le sue vecchie ricerche, era sicuro che avrebbe scoperto nuove piste. Gli Eterni erano divinità che viaggiavano nel cosmo, ripeteva. Se le rovine erano così distrutte era solo a causa di più recenti decolli di navi giganti.
 
Ti chiede nuovamente aiuto, supplicandoti di non abbandonarlo ora, dopo tutto il viaggio percorso al suo fianco. Avrà bisogno di ricercatori, linguisti, officine e tanto altro, ma il compenso sarà più che lauto.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Objective">Ilic crede che gli scritti sugli Eterni contengano la chiave per localizzare un luogo di lancio e una nave stellare. Forniscigli il supporto scientifico di cui necessita.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1">Aumenta di 45 la produzione di Scienza dell'impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Step1Tooltip">Per aumentare la produzione di Scienza puoi usare gli edifici, le abilità dell'Eroe e risorse di lusso.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter3OriginOfTheEvil_Outcome">Eureka! L'intensa ricerca sugli scritti degli Eterni ha portato alla ricostruzione di un antico congegno: una "chiave" di trasmissione ha aperto un bunker segreto nelle rovine più vetuste...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Title">Capitolo 4: Vecchi fantasmi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Description">Dopo tutti questi anni di ricerca, Ilic non può contenere la sua emozione. Nessuno era mai riuscito nell'impresa di dissotterrare tecnologia degli Eterni prima d'ora, sebbene si tratti solo della chiave d'accesso a una porta. Ma quello che più stuzzica la sua curiosità è ciò che potrà trovare dietro quella porta...
 
Il Rifugiato è convinto che quella profonda cripta sarà la risposta a tutte le sue preghiere, mentre altri ritengono che sia solo una mera illusione, un voler vedere l'ordine dove non v'è altro che caos. C'è chi sostiene che il bunker segreto possa davvero custodire resti degli Eterni, ma nulla di poderoso come una nave stellare.
 
I tuoi consiglieri ti avvertono della possibilità concreta che un contatto azzardato possa mettere in moto antiche forze difensive. Sarebbe prudente mobilitare un'armata ben addestrata.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Objective">L'infaticabile lavoro del Rifugiato ha dato vita a... A cosa? Nessuno lo sa ancora. È giunto il momento di esplorare il bunker segreto degli Eterni. E con un esercito sufficientemente potente, qualora i meccanismi di difesa siano ancora in funzione.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1">Torna alle rovine già esplorate.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step1Tooltip">Dovremo fare uso della forza: accertati che l'esercito sia potente e in forze.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2">Difendi le rovine nel corso di $Progression \7708\ turni. Ogni 2 \7708\ turni apparirà un nuovo esercito nemico ad attaccarti. Almeno uno dei tuoi eserciti dovrà rimanere nella regione in cui si trovano le rovine a massimo 3 caselle di distanza.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Step2Tooltip">Almeno uno dei tuoi eserciti dovrà rimanere a massimo 3 caselle di distanza dalle rovine</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Chapter4OldVoices_Outcome">Ilic ha le lacrime agli occhi dallo sconcerto. Le rovine furono danneggiate da armi situate in qualche punto del cosmo, e non dalle navi in partenza, come credeva. Ilic chiede di essere lasciato solo per un po' e si allontana dal bunker. Sparisce per sempre e nessuno lo rivedrà mai più. Ma le misteriose questioni che aveva sollevato rimangono. Chi si sognerebbe di sparare a un pianeta invece di distruggerlo e basta? E soprattutto, perché?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Title">Antiche leggende</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Description">I ritrovamenti archeologici decrittati da alcune delle maggiori autorità dell'impero sugli Eterni hanno rivelato informazioni affascinanti... e allettanti. Informazioni che indicano che presto gli impenetrabili sistemi di sicurezza delle rovine di Auriga a protezione di un rarissimo manufatto degli Eterni verranno disattivate per un dato periodo di tempo. E questa è la buona notizia. La cattiva è che sono molto nebulose le prove circa l'esatta posizione delle rovine, contesa tra due punti in particolare. Ma la cosa peggiore è che, perlustrando il sito errato, quasi certamente attiveremo delle forze di difesa implacabili...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Objective">Una delle due rovine papabili custodisce un manufatto di immenso potere. Nell'altra ti aspettano solo nemici in agguato. Trova il manufatto.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1">Perlustra le rovine corrette entro i prossimi $Timer \7708\ turni e trova ciò che cerchi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Step1Tooltip">Le rovine saranno indicate da un raggio di Polvere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_LegendsOfOld_Outcome">Gli archeologi avevano ragione! Il manufatto è una meraviglia di altissima levatura e di foggia ultraterrena. Presto finirà tra le mani di qualcuno molto privilegiato.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Title">Competitiva: Invasione!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Description">Gli Urkan (Kazar, Chaka e Fakir) sono riemersi dalle profondità della terra, scuotendo il suolo con la loro marcia e incutendo terrore nel cuore dell'intera Auriga. I loro sgherri, tremendi parassiti riemersi con gli Urkan, terrorizzano la gente comune e minacciano di devastare ogni cosa. Tutti gli imperi hanno concordato una reazione violenta per contrastare questa invasione e si sono impegnati a sterminare il maggior numero di parassiti possibile. La ricompensa per quanti prenderanno parte attiva a questa caccia sarà un tesoro inestimabile accordato all'impero che ne avrà uccisi di più.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Objective">La pace è stata compromessa! I tremendi parassiti degli Urkan vanno annientati senza remore né pietà.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1">Uccidi più parassiti Urkan degli altri imperi. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1Tooltip">I parassiti possono apparire in una regione che contiene almeno una rovina.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Outcome">La caccia si è conclusa! Decine di schifosi parassiti giacciono a terra esanimi e gli unici a piangere la loro morte sono i colossi da cui originano.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardTitle">Colui che offrirà il maggior contributo vincerà Oro in abbondanza!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Infestation_Step1RewardDescription">La ricompensa dipende dal numero di parassiti Urkan uccisi da ciascun Impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Title">Competitiva globale: Una città degenere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Description">Che strana bestia è mai questa?! Sembra che una città dei Clan Erranti sia stata presa d'assalto dalla follia e da una furia sanguinosa. Immagina un'intera città frenetica, piena di persone e abitazioni, totalmente fuori controllo. Da tutto il pianeta giungono segnalazioni di disordini e distruzione causati da quell'essere. La bestia va fermata prima che arrechi ulteriori danni.
 
Appello a tutti gli imperi di Auriga, che si uniscano all'impresa! Ci vorrà un colpo di fortuna, ma chi riuscirà a domare il Setseke potrà controllarlo e usarlo a proprio piacimento...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Objective">Alle armi! Ferma la furia del Setseke prima che porti altra distruzione e che vengano versate altre lacrime.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Outcome">Vittoria! Il Setseke placato, ammansito e gravemente ferito, è nuovamente sotto il controllo dei suoi padroni. E quel che è meglio, i suoi padroni sono sotto il tuo controllo. La città è tua!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_Step">Sconfiggi il Setseke in battaglia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_StepTooltip">Il Setseke è immune alle difficoltà di movimento del terreno.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardTitle">Controllo del Setseke</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_CityGoneRogue_RewardDescription">Il Setseke ti sta portando un'intera città!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Title">Cooperativa: Una terra di fuoco e cenere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Description">Che razza di magia oscura è mai questa? All'orizzonte si erge un picco nero da cui sgorgano lingue di fuoco e una pioggia cinerea che sovrasta tutto il territorio limitrofo, minacciando di tramutare per sempre le nostre fertili terre in deserti completamente riarsi. Secondo i rapporti, ci sono mostruosità artificiali di questo tipo sparse in tutta Auriga, che spuntano sempre in luoghi desolati, lontano dalle città principali.
 
Chi si nasconde dietro questi meccanismi tanto distruttivi? E a cosa servono? Tali quesiti sono di fondamentale rilevanza, ma non possiamo affrontarli al momento. Ora dobbiamo schierarci insieme, quali abitanti di Auriga, per distruggere il maggior numero possibile di queste macchine infernali prima che le nostre terre vengano inesorabilmente ridotte a un cumulo di ceneri.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Objective">Le immacolate terre di Auriga vanno protette! Distruggi i barbari marchingegni terraformanti prima che il mondo intero venga tramutato in uno scenario infernale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Outcome">La terra è salva... o almeno, la maggior parte. C'era il rischio che praterie, foreste e boschi diventassero pianure di basalto e laghi vulcanici, ma quest'eventualità è stata scongiurata. Tutte le razze di Auriga ti sono grate per il tuo intervento.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_Step">Distruggi il maggior numero possibile di Vulcanoformanti prima che causino danni irreversibili.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepTooltip">Il tuo esercito ha a disposizione un'azione di Smantellamento per disattivare i dispositivi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardDescription">Ricompensa globale e per ciascun partecipante (podio).</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_StepRewardTitle">Rimuovi: \7806\ -1 sulla produzione di Cibo della città</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedTitle">Cenere vulcanica</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011AddedDescription">Dal cielo piove cenere vulcanica che riduce la produzione di Cibo delle caselle.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedTitle">Produzione di Cibo tornata alla normalità</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%QuestWorldEffect#0011RemovedDescription">Disattivando i Vulcanoformanti hai ripristinato la normale produzione di Cibo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardTitle">Per Contributo: $RewardPerContribution</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_Volcanoformers_PerContributionRewardDescription">Totale ricevuto per ogni tuo contributo dopo il completamento della missione.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Title">Festeggiamenti del solstizio</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Description">Tutti temono i rigidi e interminabili inverni di Auriga. Tutto il lavoro dell'impero durante le altre stagioni si limita a pianificare il da farsi per l'arrivo dell'inverno, o quantomeno a mitigarne gli effetti.
 
Perché non provare qualcosa di diverso questa volta? Pensa all'inverno come a un periodo di festeggiamenti, un periodo in cui famiglie e intere comunità si ritrovano insieme, un periodo in cui le esperienze vanno condivise e celebrate. Basta con questi umori grigi come il cielo! Non sarebbe male ricoprire i tuoi infaticabili cittadini di risorse di lusso, dando loro qualcosa da festeggiare in questi gelidi mesi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Objective">Attiva gli Amplificatori delle risorse di lusso per stimolare i tuoi cittadini con un pizzico di gioia durante i mesi invernali.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Outcome">Allegria! La produttività e il morale sono impennati e i festeggiamenti in tutto l'impero hanno scacciato la tristezza tipica di questa stagione. Converrai con me che i postumi della sbronza sono un prezzo irrisorio da pagare.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1">Attiva almeno $AmountLocale Amplificatori delle risorse di lusso entro la fine dell'inverno. $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WinterCelebrations_Step1Tooltip">Puoi attivare gli Amplificatori delle risorse di lusso dalla schermata dell'Impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Title">Creature maestose</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Description">Forse non l'hai mai visto, né sentito nominare, ma tra le più grandi meraviglie della vastissima fauna di Auriga troviamo il possente Skyfin. Tanti sono i nomi con cui è conosciuto: tappeto volante, angelosauro, sogno fluttuante e altri ancora più bizzarri. La sua fama è dovuta tanto alla sua bellezza, quanto alla rapidità dei suoi movimenti e all'abilità di raccogliere risorse strategiche, caratteristiche che lo rendono appetibile per ogni leader.
 
Ma pare che la fortuna sia dalla tua. È stato avvistato uno Skyfin solitario tra le lande di Auriga. È il momento di impadronirsene!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Objective">Cattura e assumi il controllo di questa splendida creatura!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Outcome">Che ti piacciano o meno gli animali esotici, è abbastanza raro avere al proprio fianco una bestia così meravigliosa e al contempo efficiente. Congratulazioni per questa impresa!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1">Sconfiggi lo Skyfin avvistato in $RegionNameLocale entro $Timer \7708\ turni.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_Step1Tooltip">Cattura per primo questa creatura meravigliosa!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardTitle">Assumi il controllo dello Skyfin.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_MajesticCreatures_RewardDescription">Lo Skyfin può assorbire le risorse per il tuo Impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Title">Un Eroe in difficoltà</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Description">Le rovine di Auriga sono irte di pericoli anche per gli avventurieri più forti e valorosi. È giunto un diplomatico da una terra lontana con un messaggio: una figura misteriosa è rimasta intrappolata in un disastro avvenuto in una delle rovine degli Eterni, e pare si tratti proprio di uno degli Eroi della Polvere, rimasto incastrato da enormi massi nel tentativo di liberare un'uscita.
 
Affascinante. Un altro Eroe tra i tuoi ufficiali e amministratori non può che far bene. Preparati però, perché se sarà ferito, il viaggio si rivelerà tutt'altro che una passeggiata...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Objective">Perlustra le rovine indicate, scorta l'Eroe in una delle tue città e reclutalo tra i tuoi ranghi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Outcome">Una lauta ricompensa per la tua magnanimità. All'Eroe ci vorrà del tempo per riprendersi, ma ne sarà valsa la pena. Il tempo e l'impegno impiegati per salvarlo ti verranno profumatamente ripagati dai suoi servigi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1">Raggiungi le rovine contrassegnate sulla mappa e accogli l'Eroe tra i tuoi ranghi.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2">Scorta l'Eroe ferito nella città più vicina con il tuo esercito entro $Timer \7708\ turni.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2Tooltip">Una volta in città, potrai scegliere se trasferire l'esercito all'Eroe o tenerlo per un \7708\ turno in città. Fatto questo, dovrai attendere diversi \7708\ turni prima che l'Eroe guarisca per poterlo assegnare.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1Tooltip">Raggiungi per primo la rovina indicata.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardTitle">Titolo onorifico</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step1RewardDescription">Un solo Impero avrà l'onore di aiutare l'Eroe. I fortunati membri dell'esercito verranno nominati "Soccorritori dell'Eroe".</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardTitle">Un Eroe ferito</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_Step2RewardDescription">Completata la missione, troverai l'Eroe ferito nella schermata Eroe.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AForgottenHero_ArmyName">Soccorritori dell'Eroe</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Title">Risorse innaturali</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Description">Pare che una combriccola di "imprenditori indipendenti" (ovvero pirati e briganti) voglia redimersi. Il punto è questo: cercano un pretesto per convincere i loro adepti che sia bene seguire uno stile di vita cauto e sedentario, e vorrebbero sapere se il tuo impero può dar loro una mano.
 
Generalmente i tuoi siti di estrazione delle risorse sono lontani da occhi indiscreti, e loro sarebbero lieti di gestirli al posto tuo, purché tu prometta di lasciar loro la possibilità di far entrare i loro soci. E in segno di gratitudine nei tuoi confronti per aver creduto in loro e aver concesso una seconda chance, ti ripagheranno anche con po' dei loro guadagni sporchi.
 
Dopotutto, su Auriga ci sono vari modi per ottenere potere e ricchezze, ma sfruttare le abbondanti risorse naturali rimane uno dei metodi migliori. Cosa ti frena dal guadagnare qualcosina in più e riportare il bottino rubato nei forzieri imperiali?</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Objective">Costruisci altri Estrattori di risorse strategiche e aiuta la banda di fuorilegge ad avere un'altra possibilità, prima che cambino idea.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Outcome">Beh, meglio di quanto ci aspettassimo! Una percentuale in più nella tesoreria, una minaccia in meno per la brava gente del tuo impero e risorse in abbondanza. È sempre bello quando le cose vanno nel verso giusto.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1">Ottieni altri 2 Estrattori strategici entro $Timer \7708\ turni nel tuo impero $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_Step1Tooltip">Devi posizionarli sulle vene di risorse strategiche non utilizzate.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_WeTakeFromTheLand_RewardTitle" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Title">Festa a sorpresa!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Description">Tempo fa, un famosissimo filosofo politico postulò che "il fine giustifica i mezzi". La moralità di questo assioma è ancora oggetto di dibattito, ma è indubbio che talvolta questo approccio possa rivelarsi il più pragmatico ed efficace tra tutti.
 
Prendiamo in esame i tuoi amici e i tuoi alleati. Ti sono davvero d'aiuto in qualcosa? Sono davvero importanti per te? Oppure anche uno solo di loro potrebbe essere sacrificato sul perverso altare dell'interesse politico?
 
La decisione ovviamente spetta a te, ma ricorda che il giorno dopo sarai tu a doverti guardare allo specchio...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Objective">Converti un alleato poco proficuo in un nemico utile e sconfiggi qualche suo esercito.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1">Dichiara guerra o sigla una tregua con un alleato.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step1Tooltip">Dichiara guerra o sigla una tregua con un alleato.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2">Sconfiggi 3 eserciti di quell'impero entro $Timer turni $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Step2Tooltip">Qui sono richieste malvagità e prontezza!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_TheirBackWasTurned_Outcome">Quel che è fatto è fatto! Speriamo solo che quell'alleato fosse una spia doppiogiochista che bramava di riservarti la stessa sorte.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Title">Raduno di Golem</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Description">L'imperatore esiste per dare ascolto a ogni richiesta di aiuto, ma questa è nuova. Sono apparsi Costrutti di fuoco a devastare le campagne, e la popolazione, esterrefatta e stranamente ustionata, ti richiede di debellare questa minaccia. Ma ancor più della tua gente, c'è un piccolo villaggio di $MinorFaction che è stato colpito maggiormente da questa incursione.
 
Qualche domanda alle fonti giuste ti rivela che questi golem "Kapaku" sono infatti molto abili con il fuoco e la lava: un motivo in più per tenerli lontani da coltivazioni, edifici in legno e balle di fieno. I $MinorFaction saranno più che lieti di giurare fedeltà al tuo impero se riuscirai a estinguere gli incendi e abbatterne i fautori.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Objective">Aiuta i $MinorFaction ed elimina i golem Kapaku alla carica.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Outcome">Temperature e temperamenti tornano al valori normali e la tua gente può tirare un sospiro di sollievo. I $MinorFaction sono lieti di unirsi a te, riconoscendoti il tuo valore nel gestire l'ordinario e lo straordinario.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1">Sconfiggi l'esercito Kapaku in $RegionLocale.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_Step1Tooltip">Ti occorrerà un esercito potente per vincere.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardTitle">Pacificazione dei $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_RampagingGolems_RewardDescription">I $MinorFaction si uniranno al tuo Impero.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Title">Un crogiolo corroborante</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Description">I tuoi consiglieri tattici ti comunicano, in toni pacati e imbarazzati, che le tue strategie militari sono diventate... prevedibili. Prevedibili! È come dire noiose! Come si fa a uscire dagli schemi della battaglia, vanificando al contempo gli sforzi nemici?
 
Il tuo vice nella Diversità imperiale ha un consiglio: recluta nel tuo impero gente di civiltà minori e impiega in battaglia le loro tattiche insolite, seppur spesso potenti. Stravolgi gli schieramenti e modifica le abilità. Mmmh. Questo consiglio farà certamente desistere i tuoi vicini dal mobilitare delle truppe contro di te. E la cosa più sorprendente è che è frutto di un parente acquisito spesso considerato inutile, di cui hai dovuto inventare titolo e occupazione...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Objective">Assicurati che le tue città includano la popolazione dei villaggi pacificati delle civiltà minori.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Outcome">Finora il morale sembra sufficientemente alto e la diversità delle tue città sorprendentemente tranquilla. Qui c'è profumo di promozione da "vice" a "consigliere"...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1">Possiedi 5 o più città con almeno 1 popolazione dei villaggi pacificati.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_Step1Tooltip">Puoi pacificare le civiltà minori tramite le missioni, usando l'Influenza o sconfiggendole in battaglia.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardTitle">Pacificazione dei $MinorFaction</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_AMeltingPotOfPower_RewardDescription">I $MinorFaction si uniranno al tuo Impero</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Title">Boato sotterraneo</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Description">Sta succedendo qualcosa sottoterra. Ci sono segnalazioni di scosse e rimbombi in diverse città, come se grossi massi si stessero strisciando uno contro l'altro nel sottosuolo. L'altra spiegazione, quella più probabile, è che dei parassiti Urkan si stiano agitando. Il problema comunque è che interi villaggi passano notti insonni, le mandrie sono irrequiete e i bambini terrorizzati. In altre parole, bisogna agire.
 
Esperti e alchimisti concordano sulla possibilità di attirare i parassiti fuori dalle loro tane offrendo loro prelibatezze esotiche. Può sembrare una soluzione bizzarra, ma sempre meglio di sopportare tutte quelle lamentele. Chi lo sa, magari imparerai a conviverci.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Objective">Attira i parassiti vaganti fuori dalle loro tane e liberatene!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1">Posiziona $LuxuryAmount $LuxuryName nelle rovine indicate da un raggio luminoso.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step1Tooltip">Se vuoi accumulare risorse di lusso, puoi ricavarle dagli Estrattori o acquistarle al Mercato.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2">Sconfiggi gli eserciti di parassiti vaganti in $Region1Name e $Region2Name. $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Step2Tooltip">I parassiti sono unità di fanteria dotate di grande attacco e spiccata Iniziativa.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_Outcome">Bene, questa è una novità. Non solo hai ottenuto un po' di pace e la gratitudine della tua gente, ma alcuni soldati amanti del rischio stanno imparando a combattere al fianco di questi parassiti. Auriga è davvero strana.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardTitle">Esercito di parassiti Urkan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_SoundsFromBelow_RewardDescription">Assumi il controllo di un esercito di 3 parassiti Urkan.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Title">Incendio</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Description">C'è a chi il caldo piace. Ma a nessuno sano di mente piacerebbe mai un caldo del genere. Ci sono state segnalazioni di un Guardiano del fuoco, forse adirato dalle catene e dalla prigionia degli Eterni, che si dirige verso i tuoi regni. Questi potenti elementali sono nemici terribili, ma alleati straordinari. Chissà a cosa porterà questo incontro!
 
Pare ci siano due modi per affrontare questa situazione: la brutale distruzione per vie militari o una semplice pacificazione (nota ai più col nome di "corruzione"). Qualunque sia la tua strategia, la speranza è di poter sgominare la minaccia!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Objective">Sconfiggi il Guardiano del fuoco in combattimento o accumula abbastanza Ossa di Titano per pacificarlo.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1">Attiva 5 Potenziatori di Ossa di Titano nei prossimi $Timer turni, $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step1Tooltip" />
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2">Sconfiggi il Guardiano</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Step2Tooltip">Sono creature e enormi e molto potenti. Buona fortuna!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_Outcome">Un boato si leva alto! Il pericolo è stato evitato, la pace è stata ripristinata e hai la profonda riconoscenza di chi vive in dimore di legno.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardTitle">Guardiano del Fuoco</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_ARagingFire_RewardDescription">Controllo del Guardiano del fuoco.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Title">Di preti e pirati</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Description">Cos'è questa nuova idiozia che dilaga nei tuoi territori? Il leader di alcuni fuorilegge ha deciso di intraprendere la carriera religiosa, decisamente più proficua. E in un baleno è nata la Chiesa della Gratificazione terrena, il cui pilastro è l'accumulo di ricchezze. Una setta che osanna chiunque si impegni a tale fine, dando prova di un animo beato e puro. Motivo per cui disertori, emarginati e manigoldi di ogni genere si stanno riunendo tutti sotto la falsa guisa di fede e devozione.
 
Ma ora basta! È ora di risolvere la cosa, castigare i banditi neoconvertiti e far sapere a quei ciarlatani che nessuno potrà mai privare i veri leader dell'impero della fedeltà che è dovuta loro.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Objective">Sconfiggi le bande di briganti nei quattro punti evidenziati e sradica per sempre questa setta di avidi e ipocriti.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1">Sconfiggi i 4 eserciti che si nascondono nelle 4 rovine evidenziate, $Progression</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step1Tooltip">Le rovine in cui si nascondono i tuoi nemici verranno indicate sulla mappa dai raggi di Polvere.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2">Raggiungi la seconda rovina e sconfiggi l'esercito che la difende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step2Tooltip">Avanti!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3">Raggiungi la terza rovina e sconfiggi l'esercito che la difende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step3Tooltip">Buona fortuna!</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4">Raggiungi la quarta rovina e sconfiggi l'esercito che la difende, $Progression.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Step4Tooltip">L'ultima...</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21_BunkersOfMadness_Outcome">Che interessante accozzaglia di avversari! A quanto pare, c'è gente che crederebbe a qualunque cosa dica il proprio leader, anche alla più ridicola. È tornata la tranquillità e le tue truppe hanno accumulato esperienza contro un'amplissima varietà di rivali.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackTitle">Racconti mostruosi</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackDescription">‘Racconti mostruosi' aggiunge una serie di nuove missioni, tra cui un'insolita avventura multipla e a sé stante che scava nelle profondità di antiche verità indubbiamente... mostruose.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%DLC21PackLore">I 20 nuovi racconti sono arricchiti di mostri e miti tratti dalla misteriosa e terribile storia di Auriga. Un intreccio di amicizie e rivalità, di speranze e orrori.
Incontrerai numerosi strani rappresentanti di civiltà, talvolta tutt'altro che civili, e ancora popoli, tribù, greggi e branchi che abitano e infestano le ampie distese di Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Title">Auriga</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Content">Esplora le vaste distese di Auriga, conquistane le sconfinate regioni e assumi il controllo dei più importanti punti strategici</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%WorldGeneratorScenarioDLC21Description">Esplora le vaste distese di Auriga.</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName0">Isole delle Spezie</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName1">Qua'usk</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName2">Manyur</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName3">Ataiu</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName4">Stretto Occidentale</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName5">Stretto Meridionale</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName6">Achq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName7">Amenvar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName8">Cime Ribollenti</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName9">The Whispering Galleries</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName10">Sam-risum</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName11">Isole Vedetta</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName12">Acquefonde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName13">Mulladien</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName14">Salt Sea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName15">Table Mount</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName16">Ormn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName17">Marebond</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName18">Worimer</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName19">Valdaea</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName20">O'irenth</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName21">Sipuan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName22">Almed</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName23">Mapaa</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName24">Oddenda</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName25">Mare delle Afflizioni</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName26">Aduran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName27">Zadde</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName28">Moch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName29">Trenwin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName30">Aberian</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName31">Whieschsul</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName32">Kentamys</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName33">The Vasts</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName34">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName35">Kalch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName36">Suan</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName37">Cyin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName38">Naillon</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName60">Dargodar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName61">Adikin</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName62">Karrandar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName63">Zhagorak</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName64">Beloch</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName65">Sliq</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName66">Yaeg</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName67">Undand</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName68">Endigir</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName69">Himun</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName70">Darklands</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName71">Agai</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName72">Lionith</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName73">Nolaran</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName74">Shadonn</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName75">Strard</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName76">Trode</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName77">Omgar</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName79">Aldodev</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName82">Dhoyach</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName89">Shiamere</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName90">Ovoru</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName97">Ranf</LocalizationPair>
  <LocalizationPair Name="%AurigaRegionName99">Perusk</LocalizationPair>
</Datatable>